# Copyright (C) 2007 by Johan De Taeye
# This library is free software; you can redistribute it and/or modify it
# under the terms of the GNU Affero General Public License as published
# by the Free Software Foundation; either version 3 of the License, or
# (at your option) any later version.
# This library is distributed in the hope that it will be useful,
# but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU Affero
# General Public License for more details.
# You should have received a copy of the GNU Affero General Public
# License along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
# Joao Ranita <jranita@frepple.com>, 2015.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 3.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-06-01 15:28+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-03-20 22:35+0800\n"
"Last-Translator: Joao Ranita <jranita@frepple.com>\n"
"Language-Team: frepple\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"X-Poedit-Basepath: /home/frepple/workspace/frepple/contrib/django/freppledb\n"

#: common/admin.py:37
msgid "Permissions in this scenario"
msgstr "權限在這個場景"

#: common/admin.py:39
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: common/admin.py:44 common/admin.py:64 common/admin.py:97 common/admin.py:123
#: common/admin.py:137 common/models.py:470
#: common/templates/common/comments.html:11 common/views.py:325
#: common/widget.py:100 forecast/admin.py:30 input/admin.py:39
#: input/admin.py:53 input/admin.py:67 input/admin.py:81 input/admin.py:103
#: input/admin.py:122 input/admin.py:136 input/admin.py:150 input/admin.py:211
#: input/admin.py:250 input/admin.py:270 input/admin.py:283 input/admin.py:297
#: input/admin.py:318 input/admin.py:335 input/admin.py:352 input/admin.py:410
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1534
msgid "comments"
msgstr "評論"

#: common/admin.py:85
msgid "Invalid date: expecting YYYY-MM-DD HH:MM:SS"
msgstr "正確日期：支持格式為 YYYY-MM-DD HH:MM:SS"

#: common/api/views.py:26
msgid "REST API Help"
msgstr "安置API幫助"

#: common/fields.py:68 common/fields.py:98
msgid "Expected format \"DD HH:MM:SS\", \"HH:MM:SS\", \"MM:SS\" or \"SS\""
msgstr "期望格式\"DD HH:MM:SS\", \"HH:MM:SS\", \"MM:SS\" or \"SS\""

#: common/menu.py:51
msgid "Guided tour"
msgstr "指引行動"

#: common/menu.py:57
msgid "REST API help"
msgstr "REST API 幫助"

#: common/menu.py:58
msgid "frePPLe website"
msgstr "frePPLe 網站"

#: common/menu.py:59
msgid "About frePPLe"
msgstr ""

#: common/models.py:40 input/models.py:530 input/models.py:939
#: input/models.py:1013
msgid "Unique identifier"
msgstr "唯一標識符"

#: common/models.py:41 forecast/views.py:685 input/models.py:898
#: input/views.py:563 input/views.py:605 input/views.py:633 input/views.py:653
#: input/views.py:673 input/views.py:749 input/views.py:865 input/views.py:1010
#: output/models.py:26 output/models.py:40 output/models.py:62
#: output/views/constraint.py:74 output/views/operation.py:155
#: output/views/problem.py:50 quoting/views.py:86
msgid "owner"
msgstr "擁有者"

#: common/models.py:42 input/models.py:899
msgid "Hierarchical parent"
msgstr "父類"

#: common/models.py:178 common/report.py:2056 common/views.py:315
#: common/views.py:357 common/views.py:376 forecast/views.py:75
#: forecast/views.py:689 input/views.py:568 input/views.py:584
#: input/views.py:613 input/views.py:634 input/views.py:654 input/views.py:674
#: input/views.py:701 input/views.py:728 input/views.py:751 input/views.py:767
#: input/views.py:787 input/views.py:813 input/views.py:838 input/views.py:868
#: input/views.py:905 input/views.py:940 input/views.py:970 input/views.py:990
#: input/views.py:1011 input/views.py:1056 input/views.py:1120
#: inventoryplanning/views.py:192
msgid "source"
msgstr "来源"

#: common/models.py:179 common/models.py:288 common/models.py:464
#: common/report.py:177 common/report.py:2059 planningboard/models.py:27
msgid "last modified"
msgstr "最后的修改"

#: common/models.py:198 common/views.py:313 input/models.py:72
#: input/views.py:922
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1288
#: output/views/kpi.py:28
msgid "value"
msgstr "值"

#: common/models.py:199 common/models.py:227 common/models.py:499
#: common/views.py:314 common/views.py:355
#: execute/templates/execute/execute.html:476 forecast/models.py:36
#: forecast/views.py:65 forecast/views.py:678 forecast/views.py:1212
#: forecast/views.py:1221 input/models.py:34 input/models.py:106
#: input/models.py:127 input/models.py:143 input/models.py:180
#: input/models.py:298 input/models.py:461 input/models.py:692
#: input/models.py:1092 input/views.py:557 input/views.py:601
#: input/views.py:629 input/views.py:650 input/views.py:670 input/views.py:745
#: input/views.py:858 input/views.py:901 input/views.py:956
#: inventoryplanning/views.py:171 inventoryplanning/views.py:234
#: inventoryplanning/views.py:811 inventoryplanning/views.py:820
#: output/models.py:43 output/models.py:65 output/views/constraint.py:75
#: output/views/problem.py:51 quoting/templates/quoting/quote.html:382
#: quoting/views.py:79
msgid "description"
msgstr "描述"

#: common/models.py:206
msgid "parameter"
msgstr "參數"

#: common/models.py:207 common/views.py:304
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1592
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1657
msgid "parameters"
msgstr "參數"

#: common/models.py:219
msgid "Free"
msgstr "空閉的"

#: common/models.py:220
msgid "In use"
msgstr "使用中"

#: common/models.py:221
msgid "Busy"
msgstr "忙碌中"

#: common/models.py:229 execute/models.py:37
#: execute/templates/execute/execute.html:475 execute/views.py:62
#: forecast/views.py:686 input/models.py:876 input/models.py:946
#: input/models.py:1020 input/models.py:1111 input/views.py:857
#: input/views.py:1009 input/views.py:1045 input/views.py:1110
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1281
msgid "status"
msgstr "状况"

#: common/models.py:232
msgid "last refreshed"
msgstr "最後刷新"

#: common/models.py:262
msgid "scenarios"
msgstr "情况"

#: common/models.py:268
msgid "Detect automatically"
msgstr "自動檢索"

#: common/models.py:270 common/templates/common/preferences.html:56
msgid "language"
msgstr "語言"

#: common/models.py:274 common/templates/common/preferences.html:84
msgid "theme"
msgstr "主題"

#: common/models.py:277 common/templates/common/preferences.html:73
msgid "page size"
msgstr "頁面大小"

#: common/models.py:435 common/models.py:452 common/models.py:513
#: common/views.py:294 common/views.py:333 execute/models.py:30
#: execute/views.py:56 forecast/models.py:848 input/models.py:66
#: input/models.py:255 input/models.py:546 input/models.py:584
#: input/models.py:641 input/models.py:709 input/models.py:787
#: input/models.py:872 input/models.py:938 input/models.py:1012
#: input/views.py:688 input/views.py:715 input/views.py:781 input/views.py:801
#: input/views.py:827 input/views.py:918 input/views.py:984 input/views.py:1004
#: input/views.py:1041 input/views.py:1106
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1277
#: output/models.py:18 planningboard/models.py:22
msgid "identifier"
msgstr "標識符"

#: common/models.py:461 common/models.py:469 common/views.py:339
msgid "comment"
msgstr "評倫"

#: common/models.py:494
msgid "day"
msgstr "日"

#: common/models.py:494
msgid "week"
msgstr "週"

#: common/models.py:494
msgid "month"
msgstr "月"

#: common/models.py:494
msgid "quarter"
msgstr "季"

#: common/models.py:494
msgid "year"
msgstr "年"

#: common/models.py:500 common/views.py:356 output/models.py:158
msgid "level"
msgstr "級別"

#: common/models.py:500
msgid "Higher values indicate more granular time buckets"
msgstr "值越大表示更多的細度時間桶"

#: common/models.py:506 common/models.py:514 common/report.py:1795
#: common/report.py:1928 common/views.py:371 forecast/views.py:354
#: forecast/views.py:511
msgid "bucket"
msgstr "桶"

#: common/models.py:507 common/views.py:348
msgid "buckets"
msgstr "桶"

#: common/models.py:517 common/views.py:372 forecast/models.py:850
#: forecast/views.py:350 forecast/views.py:507 input/models.py:69
#: input/models.py:891 input/models.py:965 input/models.py:1039
#: input/views.py:920 input/views.py:1006 input/views.py:1051
#: input/views.py:1116
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1285
#: output/models.py:44 output/models.py:66 output/views/constraint.py:76
#: output/views/operation.py:150 output/views/problem.py:52
#: output/views/resource.py:194 output/widget.py:848
msgid "start date"
msgstr "開始日期"

#: common/models.py:518 common/views.py:373 forecast/models.py:851
#: forecast/views.py:352 forecast/views.py:509 input/models.py:70
#: input/models.py:892 input/models.py:966 input/models.py:1040
#: input/views.py:921 input/views.py:1007 input/views.py:1052
#: input/views.py:1117
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1286
#: output/models.py:45 output/models.py:67 output/views/constraint.py:77
#: output/views/operation.py:151 output/views/problem.py:53
#: output/views/resource.py:195
msgid "end date"
msgstr "結束日期"

#: common/models.py:524
msgid "bucket date"
msgstr "時間桶日期"

#: common/models.py:525 common/views.py:366
msgid "bucket dates"
msgstr "時間桶日期"

#: common/report.py:469 common/report.py:923 common/report.py:926
#: common/report.py:1056 common/report.py:1095 common/report.py:1258
#: forecast/views.py:272 forecast/views.py:315 forecast/views.py:472
#: forecast/views.py:714 forecast/views.py:821 forecast/views.py:925
#: forecast/views.py:1039 forecast/views.py:1249 forecast/views.py:1309
#: forecast/views.py:1319 forecast/views.py:1343 forecast/views.py:1387
#: inventoryplanning/views.py:1094 inventoryplanning/views.py:1185
#: inventoryplanning/views.py:1286 inventoryplanning/views.py:1309
#: inventoryplanning/views.py:1353 output/views/demand.py:227
msgid "Permission denied"
msgstr "权限被拒绝"

#: common/report.py:868
#, python-format
msgid "%(title)s for %(entity)s"
msgstr "%(entity)s的%(title)s"

#: common/report.py:950 common/report.py:981 common/report.py:1016
#, python-format
msgid "Can't find %s"
msgstr "找不到 %s"

#: common/report.py:969
#, python-format
msgid "Can't copy %s"
msgstr "無法複制 %s"

#: common/report.py:977
#, python-format
msgid "Copied from %s."
msgstr "从 %s 複制"

#: common/report.py:1012 common/report.py:1212 common/report.py:1379
#: common/report.py:2245 inventoryplanning/views.py:1347
msgid "and"
msgstr "和"

#: common/report.py:1072
#, python-format
msgid "Erasing data from %(model)s"
msgstr "在 %(model)s 刪除數據"

#: common/report.py:1091 common/report.py:1254
msgid "Invalid upload request"
msgstr "無效的上傳請求"

#: common/report.py:1145
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Incorrect field %(column)s"
msgid "Skipping field %(column)s"
msgstr "錯誤欄位 %(column)s"

#: common/report.py:1222 common/report.py:1389 common/report.py:2255
#: forecast/views.py:458 forecast/views.py:614
#, python-format
msgid "Row %(rownum)s: %(message)s"
msgstr "第 %(rownum)s: %(message)s"

#: common/report.py:1228 common/report.py:1395 common/report.py:2262
#, python-format
msgid "Row %(rownum)s field %(field)s: %(data)s: %(message)s"
msgstr "第%(rownum)s列第, %(field)s 字段：%(data)s：%(message)s"

#: common/report.py:1233 common/report.py:1400
#, python-format
msgid "Exception during upload: %(message)s"
msgstr "上傳時發生例外： %(message)s"

#: common/report.py:1237 common/report.py:1404
#, python-format
msgid ""
"Uploaded data successfully: changed %(changed)d and added %(added)d records"
msgstr "上傳資料成功:修改 %(changed)d 和新增 %(added)d 記錄"

#: common/report.py:1308 common/report.py:2178
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Incorrect field %(column)s"
msgid "Skipping unknown field %(column)s"
msgstr "錯誤欄位 %(column)s"

#: common/report.py:1798 common/report.py:1931 forecast/views.py:360
#: forecast/views.py:517
msgid "data field"
msgstr "數據字段"

#: common/report.py:2084
msgid "Nothing to export"
msgstr "沒有導出任何內容"

#: common/report.py:2121
#, python-format
msgid "Ignoring data in worksheet: %s"
msgstr "工作表中忽略的數據 %s"

#: common/report.py:2124
#, python-format
msgid "You don't permissions to add: %s"
msgstr "你沒有添加%s的權限。"

#: common/report.py:2145
#, python-format
msgid "Processing data in worksheet: %s"
msgstr "在工作表處理資料中: %s"

#: common/report.py:2270
#, python-format
msgid ""
"%(rows)d data rows, changed %(changed)d and added %(added)d records, "
"%(errors)d errors"
msgstr ""
"%(rows)d 数据行，修改 %(changed)d 和添加 %(added)d 的記錄，%(errors)d 錯誤"

#: common/report.py:2273
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:22
#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:32
msgid "Error: Missing time buckets or bucket dates"
msgstr "錯誤: 沒有時間桶或時桶的日期。"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:76
#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:84
msgid "Warning: no data found"
msgstr "警告: 找不到數據"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:80
#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:88
msgid "Error retrieving report data"
msgstr "錯誤檢索报告資料"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:151
#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:145
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1502
msgid "save changes"
msgstr "保存更改"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:152
#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:146
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1503
msgid "Undo"
msgstr "撤銷"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:152
#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:146
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1503
msgid "undo changes"
msgstr "取消更改"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:158
#: common/templates/admin/base_site_grid.html:161
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1512
msgid "select action"
msgstr "選擇動作"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:175
#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:165
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1485
#: output/templates/output/resourcegantt.html:87
msgid "filter data"
msgstr "過濾數據"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:176
msgid "Create new object"
msgstr "創建新對象"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:177
msgid "Copy selected objects"
msgstr "複製所選的對象"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:178
msgid "Delete selected objects"
msgstr "刪除所選的對象"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:179
#: common/templates/index.html:12
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1486
msgid "Configure time buckets"
msgstr "配置時間桶"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:180
#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:175
msgid "import CSV or Excel file"
msgstr "導入CSV或Excel文件"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:181
#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:179
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1487
msgid "export as CSV or Excel file"
msgstr "匯出為CSV或Excel文件"

#: common/templates/admin/base_site_grid.html:182
#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:182
#: common/templates/index.html:50
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1488
#: output/templates/output/resourcegantt.html:89
msgid "customize"
msgstr "定制使用者介面"

#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:154
msgid "display table"
msgstr "顯示表"

#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:157
msgid "display graph"
msgstr "顯示圖示"

#: common/templates/admin/base_site_gridpivot.html:170
#: output/templates/output/resourcegantt.html:88
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:106
msgid "configure time buckets"
msgstr "配置時間桶"

#: common/templates/admin/base_site_nav.html:54
msgid "Search"
msgstr ""

#: common/templates/admin/base_site_nav.html:64
#, fuzzy
#| msgid "reference"
msgid "preferences"
msgstr "參考"

#: common/templates/admin/base_site_nav.html:75 common/templates/index.html:9
msgid "cockpit"
msgstr "驾驶舱"

#: common/templates/admin/edit_inline/tabular.html:32
#, python-format
msgid "More records exists. Only %(limit)s are shown."
msgstr "更多記錄存在。只有%(limit)s顯示。"

#: common/templates/admin/login.html:119
msgid ""
"The user \"admin\" has password \"admin\".<br/>\n"
"We suggest changing this password."
msgstr "用戶\"admin”的密碼是 \"admin”。建議更改密碼。"

#: common/templates/admin/object_history.html:4
msgid "change history"
msgstr "修改歷史"

#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:8
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:203
msgid "time buckets"
msgstr "時間單位桶"

#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:18
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:213
msgid "bucket size"
msgstr "存儲桶容量"

#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:35
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:230
msgid "from"
msgstr "從"

#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:37
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:232
msgid "to"
msgstr "到"

#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:49
#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:55
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1683
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1706
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1723
#: output/views/resource.py:70 output/views/resource.py:72
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:244
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:250
msgid "days"
msgstr "天"

#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:50
#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:56
#: output/views/resource.py:68
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:245
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:251
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:51
#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:57
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:246
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:252
msgid "months"
msgstr "月"

#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:60
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:255
msgid "after plan current date"
msgstr "計畫當前日期之後"

#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:67
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:262
msgid "OK"
msgstr ""

#: common/templates/admin/subtemplate_timebuckets.html:68
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:263
#, fuzzy
#| msgid "canceled"
msgid "cancel"
msgstr "已取消"

#: common/templates/admin/user/add_form.html:6
msgid ""
"First, enter a username and password. Then, you'll be able to edit more user "
"options."
msgstr ""

#: common/templates/admin/user/add_form.html:8
msgid "Enter a username and password."
msgstr ""

#: common/templates/common/preferences.html:77
#, fuzzy
#| msgid "Number of records to display in a single page"
msgid "Number of records per page"
msgstr "數量的記錄顯示在一個頁面"

#: common/templates/index.html:92 execute/templates/execute/execute.html:43
msgid "failed"
msgstr "不及格"

#: common/templates/rest_framework/api.html:52
#, python-format
msgid "Make a GET request to read %(model)s object(s)"
msgstr "做一个GET请求来读 %(model)s object(s)"

#: common/templates/rest_framework/api.html:61
#: common/templates/rest_framework/api.html:62
#: common/templates/rest_framework/api.html:67
#: common/templates/rest_framework/api.html:88
#: common/templates/rest_framework/api.html:89
#: common/templates/rest_framework/api.html:117
#: common/templates/rest_framework/api.html:118
#: common/templates/rest_framework/api.html:143
#: common/templates/rest_framework/api.html:144
#: common/templates/rest_framework/api.html:168
#: common/templates/rest_framework/api.html:169
#: common/templates/rest_framework/api.html:194
#: common/templates/rest_framework/api.html:195
#: common/templates/rest_framework/api.html:200
#: common/templates/rest_framework/api.html:201
#: common/templates/rest_framework/api.html:225
#: common/templates/rest_framework/api.html:226
#, python-format
msgid "%(http_method)s request"
msgstr "%(http_method)s 请求"

#: common/templates/rest_framework/api.html:80
#, python-format
msgid "Make an OPTIONS request to see all fields on the %(model)s object"
msgstr "運作一個选项要求见上的所有字段在 %(model)s 对象"

#: common/templates/rest_framework/api.html:105
#, python-format
msgid "Make a POST request using a HTML form to create a new %(model)s object"
msgstr "運作一個POST请求使用HTML表单来创建一个新的%(model)s 对象"

#: common/templates/rest_framework/api.html:132
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "Make a POST request using a HTML form to create a new %(model)s object"
msgid "Make a POST request in raw format to create a new %(model)s object"
msgstr "運作一個POST请求使用HTML表单来创建一个新的%(model)s 对象"

#: common/templates/rest_framework/api.html:158
#, python-format
msgid "Make a PUT request using a HTML form to update one %(model)s object"
msgstr "運作一個POST請求使用一個HTML表單來更新一個 %(model)s 对象"

#: common/templates/rest_framework/api.html:182
#, python-format
msgid ""
"Make a PUT or PATCH request in raw format to update an existing or more "
"existing %(model)s objects"
msgstr "運作一個PUT或PATCH請求的原始格來更新現有或更多的 %(model)s 对象"

#: common/templates/rest_framework/api.html:217
#, python-format
msgid ""
"Make a DELETE request to delete one or more existing %(model)s objects "
"(requires filtering)"
msgstr "運作一個DELETE请求删除一个或多个现有的 %(model)s 对象(需要过滤)"

#: common/templates/rest_framework/index.html:7
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "\n"
#| "\tThis page helps developers to learn and experiment with the\n"
#| "\t<a style=\"text-decoration:underline\" target=\"_blank\" href=\"https://"
#| "en.wikipedia.org/wiki/Representational_state_transfer\">REST</a>\n"
#| "\tAPI of frePPLe.<br>\n"
#| "\tThis API allows your application to exchange information with frePPLe "
#| "is efficient and direct way.<br>\n"
#| "\t<br>\n"
#| "\tThe \"list API\" link takes you to the object list page.<br>\n"
#| "\tAnd the \"detail API\" link takes you to a specific object when you "
#| "enter the object's primary key.<br>\n"
#| "\tIn these pages you will be able to perform HTTP requests with methods "
#| "GET, POST, OPTIONS, PUT,\n"
#| "\tPATCH and DELETE.<br>\n"
#| "\tThe results can shown in JSON format or as HTML in your browser.<br>\n"
#| "\t<br>\n"
#| "\tUsing a tool like 'wget' or 'curl' you can access the API from the "
#| "command line.<br>\n"
#| "\tFor instance, to return the list of all sales orders in JSON format:"
#| "<br>\n"
#| "\t<pre>    wget --http-user=admin --http-password=admin "
#| "http://127.0.0.1:8000/api/input/demand/?format=json</pre>\n"
#| "\t<pre>    curl -H 'Accept: application/json; indent=4' -u admin:admin "
#| "http://127.0.0.1:8000/api/input/demand/?format=json</pre>\n"
#| "\t"
msgid ""
"\n"
"\tThis page helps developers to learn and experiment with the\n"
"\t<a style=\"text-decoration:underline\" target=\"_blank\" href=\"https://en."
"wikipedia.org/wiki/Representational_state_transfer\">REST</a>\n"
"\tAPI of frePPLe.<br>\n"
"\tThis API allows your application to exchange information with frePPLe is "
"efficient and direct way.<br>\n"
"\t<br>\n"
"\tThe \"list API\" link takes you to the object list page.<br>\n"
"\tAnd the \"detail API\" link takes you to a specific object when you enter "
"the object's primary key.<br>\n"
"\tIn these pages you will be able to perform HTTP requests with methods GET, "
"POST, OPTIONS, PUT,\n"
"\tPATCH and DELETE.<br>\n"
"\tThe results can shown in JSON format or as HTML in your browser.<br>\n"
"\t<br>\n"
"\tUsing a tool like 'wget' or 'curl' you can access the API from the command "
"line.<br>\n"
"\tFor instance, to return the list of all sales orders in JSON format:"
"<br><br>\n"
"\t<div class=\"well well-sm\" style=\"display: inline-block\">\n"
"\twget --http-user=admin --http-password=admin http://127.0.0.1:8000/api/"
"input/demand/?format=json<br><br>\n"
"\tcurl -H 'Accept: application/json; indent=4' -u admin:admin "
"http://127.0.0.1:8000/api/input/demand/?format=json\n"
"\t</div>\n"
"\t"
msgstr ""
"\n"
"\t這個頁面可以幫助開發人員學習和實驗\n"
"\t<a style=\"text-decoration:underline\" target=\"_blank\" href=\"https://en."
"wikipedia.org/wiki/Representational_state_transfer\">REST</a>\n"
"\tfrePPLe API。<br>\n"
"\t這個API允許應用程序與frePPLe交換信息是有效和直接的方式。<br>\n"
"\t<br>\n"
"\t\"列表API\" 帶你到對象列表頁面的鏈接.<br>\n"
"\t和 \"細節API\" 鏈接帶你到一個特定的對象,當你輸入對象的主鍵<br>\n"
"\t在这些页面,你将能够执行HTTP请求方法GET, POST, OPTIONS, PUT,\n"
"\tPATCH和DELETE.<br>\n"
"\t結果可以顯示在JSON格式或瀏覽器的HTML.<br>\n"
"\t<br>\n"
"\t使用像 \"wget\" 或 \"捲曲\" 這樣的工具可以從命令行訪問的API.<br>\n"
"\t例如,以JSON格式返回所有銷售訂單的列表:<br>\n"
"\t<pre>    wget --http-user=admin --http-password=admin "
"http://127.0.0.1:8000/api/input/demand/?format=json</pre>\n"
"\t<pre>    curl -H 'Accept: application/json; indent=4' -u admin:admin "
"http://127.0.0.1:8000/api/input/demand/?format=json</pre>\n"
"\t"

#: common/templates/rest_framework/index.html:30
msgid "List API"
msgstr "列表API"

#: common/templates/rest_framework/index.html:30
msgid "Detail API"
msgstr "詳細的API"

#: common/templatetags/base_utils.py:76 common/views.py:54
#, fuzzy
#| msgid "cockpit"
msgid "Cockpit"
msgstr "驾驶舱"

#: common/views.py:88
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: common/views.py:93
msgid "Page size"
msgstr "頁面大小"

#: common/views.py:98
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: common/views.py:175
msgid "Successfully updated preferences"
msgstr "成功更新參數"

#: common/views.py:178
msgid "Failure updating preferences"
msgstr "更新個人參數失敗"

#: common/views.py:191
msgid "My preferences"
msgstr "我的參數設置"

#: common/views.py:337
msgid "model"
msgstr "模型"

#: common/widget.py:27
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: common/widget.py:28
msgid "Some links to get started"
msgstr "開始的連結"

#: common/widget.py:33
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "Welcome to frePPLe, the world's leading open source production planning "
#| "tool!<br/><br/>\n"
#| "How to get started?\n"
#| "<ol><li>Start the <span class=\"underline\"><a href=\"javascript:void(0);"
#| "\" onclick=\"tour.start('0,0,0'); return false;\">guided tour</a></span></"
#| "li>\n"
#| "<li>Check out the <span class=\"underline\"><a href=\"/static/doc/index."
#| "html\" target=\"_blank\">documentation</a></span></li>\n"
#| "<li>Visit and join the <span class=\"underline\"><a href=\"http://groups."
#| "google.com/group/frepple-users\" target=\"_blank\">user community</a></"
#| "span></li>\n"
#| "<li><span class=\"underline\"><a href=\"http://frepple.com/contact/\" "
#| "target=\"_blank\">Contact us</a></span></li>\n"
#| "</ol>\n"
msgid ""
"Welcome to frePPLe, the world's leading open source production planning tool!"
"<br/><br/>\n"
"How to get started?\n"
"<ol><li>Start the <span class=\"underline\"><a href=\"javascript:void(0);\" "
"onclick=\"tour.start('0,0,0'); return false;\">guided tour</a></span></li>\n"
"<li>Check out the <span class=\"underline\"><a href=\"%(docurl)s\" target="
"\"_blank\">documentation</a></span></li>\n"
"<li>Visit and join the <span class=\"underline\"><a href=\"http://groups."
"google.com/group/frepple-users\" target=\"_blank\">user community</a></"
"span></li>\n"
"<li><span class=\"underline\"><a href=\"https://frepple.com/contact/\" "
"target=\"_blank\">Contact us</a></span></li>\n"
"</ol>\n"
msgstr ""
"歡迎來到frePPLe,世界領先的開源生產計劃工具！ <br><br>\n"
"怎樣開始?\n"
"<ol><li>開始<span class=\"underline\"><a href=\"javascript:void(0);\" "
"onclick=\"tour.start('0,0,0'); return false;\">指導流程/a></span></li>\n"
"<li>查看<span class=\"underline\"><a href=\"/static/doc/index.html\" target="
"\"_blank\">文檔</a></span></li>\n"
"<li>加入<span class=\"underline\"><a href=\"http://groups.google.com/group/"
"frepple-users\" target=\"_blank\">用戶社區</a></span></li>\n"
"<li><span class=\"underline\"><a href=\"http://frepple.com/contact/\" target="
"\"_blank\">聯繫我們</a></span></li>\n"
"</ol>\n"

#: common/widget.py:47
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: common/widget.py:48
msgid "Show the latest news items from the frePPLe website"
msgstr "從 frePPLe網站顯示最新資訊"

#: common/widget.py:61
msgid "Display a list of the entities you recently changed"
msgstr "列表顯示你最近改變了的實體"

#: common/widget.py:91 common/widget.py:118
msgid "Unknown content"
msgstr "未知內容"

#: common/widget.py:101
msgid "Display a list of recent comments"
msgstr "顯示最近的評論列表"

#: execute/menu.py:16 execute/widget.py:20
msgid "Execute"
msgstr "執行"

#: execute/models.py:33 execute/models.py:35 execute/views.py:59
msgid "submitted"
msgstr "已提交"

#: execute/models.py:34 execute/views.py:60
msgid "started"
msgstr "已開始"

#: execute/models.py:36 execute/views.py:64
msgid "arguments"
msgstr "參數"

#: execute/models.py:38 execute/views.py:63
msgid "message"
msgstr "消息"

#: execute/models.py:47
msgid "tasks"
msgstr "一些連結，以獲得您的開始"

#: execute/models.py:48
msgid "task"
msgstr "任務"

#: execute/templates/execute/execute.html:48
msgid "done"
msgstr "完成"

#: execute/templates/execute/execute.html:50 input/models.py:1087
#: input/views.py:886 input/views.py:1073
msgid "canceled"
msgstr "已取消"

#: execute/templates/execute/execute.html:272
msgid "autorefresh"
msgstr "自動更新"

#: execute/templates/execute/execute.html:280
msgid "launch new tasks"
msgstr "推出新任務"

#: execute/templates/execute/execute.html:291 execute/widget.py:35
msgid "Create a plan"
msgstr "創建計畫"

#: execute/templates/execute/execute.html:301
#: execute/templates/execute/execute.html:541
#: execute/templates/execute/execute.html:561
#: execute/templates/execute/execute.html:589
#: execute/templates/execute/execute.html:590
#: execute/templates/execute/execute.html:626
#: execute/templates/execute/execute.html:650
#: execute/templates/execute/execute.html:651
#: execute/templates/execute/execute.html:686
msgid "launch"
msgstr "開辦"

#: execute/templates/execute/execute.html:304
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "\n"
#| "Load frePPLe from the database and live data sources...<br>\n"
#| "and create a plan in frePPLe...<br>\n"
#| "and export results.<br>\n"
#| "<br>\n"
#| "<b>Plan type</b><br>"
msgid ""
"\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLoad frePPLe from the database and live data sources..."
"<br>\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tand create a plan in frePPLe...<br>\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tand export results.<br><br>\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t<p><b>Plan type</b><br>\n"
"\t\t\t\t        "
msgstr ""
"\n"
"從資料庫載入frePPLe和即時資料來源...<br> \n"
"並創建一個計畫在frePPLe…<br> \n"
"和匯出結果<br>\n"
"<br>\n"
"<b>計劃類型</b><br>"

#: execute/templates/execute/execute.html:310
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "<span title = \"Compute the statistical sales forecast\" >Generate "
#| "forecast</span>"
msgid ""
"<span data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"top\" title = \"Compute the "
"statistical sales forecast\" >Generate forecast</span>"
msgstr "< span title =\"計算統計銷售預測\" >生成預測</span>"

#: execute/templates/execute/execute.html:312
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "<span title=\"Compute the safety stock and reorder points\">Generate "
#| "inventory planning parameters</span>"
msgid ""
"<span data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"top\" title=\"Compute the "
"safety stock and reorder points\">Generate inventory planning parameters</"
"span>"
msgstr "< span title =“計算安全庫存和再訂貨點\">生成庫存計劃參數</span >"

#: execute/templates/execute/execute.html:314
msgid "Generate production plan"
msgstr "生成生產計畫"

#: execute/templates/execute/execute.html:316
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "<span title=\"Generate a manufacturing and distribution plan that "
#| "respects all constraints.<br>In case of shortages the demand is planned "
#| "late or short.\">Constrained plan</span>"
msgid ""
"<span data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"top\" data-html=\"true\" data-"
"original-title=\"Generate a manufacturing and distribution plan that "
"respects all constraints.<br>In case of shortages the demand is planned late "
"or short.\">Constrained plan</span>"
msgstr ""
"<span title=\"該計劃遵循以下的約束<br>需求不足的情況下會排程延遲或短期\">約束"
"計劃</span>"

#: execute/templates/execute/execute.html:319
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "<span title=\"Generate a manufacturing and distribution plan that shows "
#| "material, capacity and operation problems that prevent the demand from "
#| "being planned in time.<br>The demand is always met completely and on time."
#| "\">Unconstrained plan</span>"
msgid ""
"<span data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"top\" data-html=\"true\" data-"
"original-title=\"Generate a manufacturing and distribution plan that shows "
"material, capacity and operation problems that prevent the demand from being "
"planned in time.<br>The demand is always met completely and on time."
"\">Unconstrained plan</span>"
msgstr ""
"<span title= \"生成一個顯示材料、製造和分銷計劃能力和操作問題,防止需求計劃。"
"<br>需求總是完全滿足。\">無約束計劃</span>"

#: execute/templates/execute/execute.html:321
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "<span title=\"Scan for expected inventory stockouts\">Evaluate stock "
#| "position</span>"
msgid ""
"<span data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"top\" title=\"Scan for "
"expected inventory stockouts\">Evaluate stock position</span>"
msgstr "<span title =\"掃描預期庫存遲滯\">評估股票位置</span>"

#: execute/templates/execute/execute.html:325 output/models.py:77
msgid "constraints"
msgstr "約束"

#: execute/templates/execute/execute.html:326
msgid "Capacity: respect capacity limits"
msgstr "能力：遵循能力限制"

#: execute/templates/execute/execute.html:327
msgid "Material: respect procurement limits"
msgstr "物料：遵循採購限制"

#: execute/templates/execute/execute.html:328
msgid "Lead time: do not plan in the past"
msgstr "交付週期：不在已過去的安排計畫"

#: execute/templates/execute/execute.html:329
msgid "Release fence: do not plan within the release time window"
msgstr "釋放凍結：不在釋放的時間視窗安排計畫"

#: execute/templates/execute/execute.html:332
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "<b title=\"The planning engine is normally shut down after generating the "
#| "plan.<br><br>With this option you can keep the plan active in memory as a "
#| "web service, which is used for order quoting and interactive planning."
#| "\">Web service</b>"
msgid ""
"<b data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"top\" data-html=\"true\" title="
"\"The planning engine is normally shut down after generating the plan."
"<br>With this option you can keep the plan active in memory as a web "
"service, which is used for order quoting and interactive planning.\">Web "
"service</b>"
msgstr ""
"<b title =“規劃引擎通常是關閉後生成的計劃。<br> <br>使用這個選項可以在內存中"
"保持計劃活動作為一個web服務,用於​​順序引用和交互式規劃。\">Web服务</b> "

#: execute/templates/execute/execute.html:334
msgid "Keep active in memory"
msgstr "在内存保持運行"

#: execute/templates/execute/execute.html:338
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "<b title=\"A live data source allows your frePPLe plan to be 100%% in "
#| "sync with data in an external system.<br><br>FrePPLe will read data from "
#| "them before planning.<br>And after the plan is generated frePPLe directly "
#| "exports the results to them.<br>FrePPLe also saves a copy of the data in "
#| "its own database for reporting.\">Live data sources</b>"
msgid ""
"\n"
"\t\t\t\t              <b data-toggle=\"tooltip\" data-html=\"true\" data-"
"original-title=\"A live data source allows your frePPLe plan to be 100%% in "
"sync with data in an external system.<br>\n"
"FrePPLe will read data from them before planning.<br>\n"
"And after the plan is generated frePPLe directly exports the results to them."
"<br>\n"
"FrePPLe also saves a copy of the data in its own database for reporting."
"\">Live data sources</b>\n"
"\t\t\t\t          "
msgstr ""
"<b title=\"一個實時數據源允許你的frePPLe計劃在外部系統100%%同步。"
"<br><br>FrePPLe在計劃前從外部系統讀數據。<br>產生計劃後，FrePPLe會直接輸出結"
"果給外部系統。<br>FrePPLe同樣保存數據副本在自己的數據庫\">實時數據源</b>"

#: execute/templates/execute/execute.html:348
msgid "read"
msgstr "讀取"

#: execute/templates/execute/execute.html:349
msgid "write"
msgstr "寫入"

#: execute/templates/execute/execute.html:356
msgid "View log file"
msgstr "查看日記文件"

#: execute/templates/execute/execute.html:370
msgid "Export a spreadsheet"
msgstr "匯出資料表"

#: execute/templates/execute/execute.html:379
msgid "export"
msgstr "輸出"

#: execute/templates/execute/execute.html:383
msgid "Download all input data in a single spreadsheet."
msgstr "下載所有內容到資料表"

#: execute/templates/execute/execute.html:410
msgid "Import a spreadsheet"
msgstr "導入資料表"

#: execute/templates/execute/execute.html:418
msgid "import"
msgstr "輸入"

#: execute/templates/execute/execute.html:421
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Import input data from a spreadsheet.<br>The spreadsheet must match the "
#| "structure exported with the task above."
msgid ""
"Import input data from a spreadsheet.</p><p>The spreadsheet must match the "
"structure exported with the task above."
msgstr "從資料表中導入數據。<br>該資料表必須與上述匯出任務的結構相匹配。"

#: execute/templates/execute/execute.html:422
msgid "Data file"
msgstr "数据文件"

#: execute/templates/execute/execute.html:437
msgid "web service"
msgstr "web服務"

#: execute/templates/execute/execute.html:445 input/models.py:577
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: execute/templates/execute/execute.html:447
#, fuzzy
#| msgid "Stop the web service."
msgid "Start the web service."
msgstr "停止web服務"

#: execute/templates/execute/execute.html:451
msgid "Stop"
msgstr ""

#: execute/templates/execute/execute.html:453
msgid "Stop the web service."
msgstr "停止web服務"

#: execute/templates/execute/execute.html:465
msgid "scenario management"
msgstr "方案管理"

#: execute/templates/execute/execute.html:477
msgid "last refresh"
msgstr "上次更新"

#: execute/templates/execute/execute.html:492
#: execute/templates/execute/execute.html:495
msgid "copy"
msgstr "复制"

#: execute/templates/execute/execute.html:506
msgid "into selected scenarios"
msgstr "到已選擇的方案中"

#: execute/templates/execute/execute.html:513
msgid "release"
msgstr "發佈"

#: execute/templates/execute/execute.html:514
msgid "release selected scenarios"
msgstr "發佈選擇的場景"

#: execute/templates/execute/execute.html:517
msgid "update"
msgstr "更新"

#: execute/templates/execute/execute.html:518
msgid "Update description of selected scenarios"
msgstr "更新已選擇方案的描述"

#: execute/templates/execute/execute.html:533
msgid "Back up the database"
msgstr "備份資料庫"

#: execute/templates/execute/execute.html:542
msgid "Dump the database contents to a file."
msgstr "將資料庫的內容轉儲到一個檔。"

#: execute/templates/execute/execute.html:553
msgid "Empty the database"
msgstr "清空資料庫"

#: execute/templates/execute/execute.html:562
msgid "Erase selected tables in the database."
msgstr "在資料庫清除所選的表"

#: execute/templates/execute/execute.html:566 menu.py:29
msgid "Admin"
msgstr "系統管理"

#: execute/templates/execute/execute.html:580
msgid "Load a dataset"
msgstr "載入資料集"

#: execute/templates/execute/execute.html:595
#, fuzzy
#| msgid "Load a dataset from a file in the database."
msgid "Load one of the available datasets to the current database."
msgstr "從一個檔中載入数据集到数据庫"

#: execute/templates/execute/execute.html:617
#, python-format
msgid "Import data from %(erp)s"
msgstr "從%(erp)s導入數據"

#: execute/templates/execute/execute.html:628
#, python-format
msgid ""
"Import data changes in the last %(delta)s days from the ERP into frePPLe."
msgstr "從ERP導入最后 %(delta)s日数据變化到frePPLe."

#: execute/templates/execute/execute.html:640
#, python-format
msgid "Export data to %(erp)s"
msgstr "匯出數據到%(erp)s"

#: execute/templates/execute/execute.html:654
msgid "Export frePPLe plan to the ERP."
msgstr "匯出frePPLe計畫到ERP"

#: execute/templates/execute/execute.html:656
msgid ""
"\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t<label data-toggle=\"tooltip\" data-placement=\"bottom\" "
"data-original-title=\"These filters are defined in the parameters and can be "
"used to export specific changes (ex: changes from last 24h in a certain "
"location)\">\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t"
msgstr ""

#: execute/templates/execute/execute.html:660
#, fuzzy
#| msgid "Planning parameters"
msgid "Apply filter parameters."
msgstr "計畫參數"

#: execute/templates/execute/execute.html:676
msgid "Generate buckets"
msgstr "生成日期桶"

#: execute/templates/execute/execute.html:689
msgid ""
"Create time buckets for reporting.</p>\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t<label class=\"control-label\">Start date: <input class="
"\"vDateField form-control\" id=\"start\" name=\"start\" type=\"text\" size="
"\"12\"/></label>\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t<label class=\"control-label\">End date: <input class="
"\"vDateField form-control\" id=\"end\" name=\"end\" type=\"text\" size="
"\"12\"/></label><br>\n"
"               <label class=\"control-label\" for=\"weekstart1\">Week starts "
"on:</label>\n"
"               <div class=\"dropdown dropdown-submit-input\">\n"
"                       <button class=\"btn btn-default dropdown-toggle form-"
"control\"  id=\"weekstart1\" value=\"1\" type=\"button\" data-toggle="
"\"dropdown\">Monday&nbsp;&nbsp;<span class=\"caret\"></span>\n"
"                       </button>\n"
"                       <ul class=\"dropdown-menu col-xs-12\" aria-labelledby="
"\"weekstart1\" id=\"weekstartul\">\n"
"                          <li><a>Sunday</a></li>\n"
"                          <li><a>Monday</a></li>\n"
"                          <li><a>Tuesday</a></li>\n"
"                          <li><a>Wednesday</a></li>\n"
"                          <li><a>Thursday</a></li>\n"
"                          <li><a>Friday</a></li>\n"
"                          <li><a>Saturday</a></li>\n"
"                       </ul>\n"
"               </div>\n"
"\n"
"\t\t\t\t\t\t\t"
msgstr ""

#: execute/templates/execute/execute.html:718
msgid "Sorry, You don't have any execute permissions..."
msgstr "對不起，您沒有任何執行權限..."

#: execute/views.py:46
msgid "Task status"
msgstr "任務狀態"

#: execute/views.py:61
msgid "finished"
msgstr "已完成"

#: execute/views.py:191
#, python-format
msgid "Failure launching action: %(msg)s"
msgstr "失敗的啟動行動:%(msg)s"

#: execute/views.py:441
msgid "Displaying only the last 50K from the log file"
msgstr "只顯示最後50K的日誌檔"

#: execute/views.py:450
msgid "Log file"
msgstr "日誌檔"

#: execute/widget.py:22
msgid "Generate a constrained plan"
msgstr "生成一個限制的計畫"

#: forecast/admin.py:23 input/admin.py:200 input/admin.py:234
#: input/admin.py:400
msgid "Planning parameters"
msgstr "計畫參數"

#: forecast/admin.py:27 input/admin.py:118 input/admin.py:206
#: input/admin.py:245 input/admin.py:312 input/admin.py:407
msgid "supply path"
msgstr "供應路徑"

#: forecast/admin.py:28 forecast/views.py:144 input/admin.py:120
#: input/admin.py:208 input/admin.py:247 input/admin.py:314 input/admin.py:409
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1532
#: output/views/buffer.py:65 output/views/demand.py:63
#: output/views/operation.py:48 output/views/resource.py:56
msgid "plan"
msgstr "計畫"

#: forecast/admin.py:29 input/admin.py:408
#: quoting/templates/quoting/quote.html:47
#: quoting/templates/quoting/quote.html:482
msgid "why short or late?"
msgstr "為什麼短缺或遲?"

#: forecast/menu.py:18 forecast/views.py:1394 input/views.py:61
#, fuzzy
#| msgid "Forecast error"
msgid "Forecast editor"
msgstr "預測錯誤"

#: forecast/models.py:23
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: forecast/models.py:24
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1600
msgctxt "forecast method"
msgid "Constant"
msgstr "常數"

#: forecast/models.py:25
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1601
msgctxt "forecast method"
msgid "Trend"
msgstr "趨勢"

#: forecast/models.py:26
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1602
msgctxt "forecast method"
msgid "Seasonal"
msgstr "週期性的"

#: forecast/models.py:27
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1603
msgctxt "forecast method"
msgid "Intermittent"
msgstr "間歇的"

#: forecast/models.py:28
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1604
msgctxt "forecast method"
msgid "Moving average"
msgstr "移動平均數"

#: forecast/models.py:29
msgid "Manual"
msgstr "對象"

#: forecast/models.py:30
msgid "Aggregate"
msgstr ""

#: forecast/models.py:37 forecast/views.py:66 forecast/views.py:679
#: forecast/views.py:1213 forecast/views.py:1222 forecast/views.py:1228
#: input/models.py:38 input/models.py:107 input/models.py:128
#: input/models.py:144 input/models.py:181 input/models.py:299
#: input/models.py:464 input/models.py:693 input/models.py:1095
#: input/views.py:558 input/views.py:602 input/views.py:630 input/views.py:651
#: input/views.py:671 input/views.py:746 input/views.py:859 input/views.py:902
#: input/views.py:957 inventoryplanning/views.py:172
#: inventoryplanning/views.py:235 inventoryplanning/views.py:812
#: inventoryplanning/views.py:821 inventoryplanning/views.py:827
#: output/views/kpi.py:25 quoting/views.py:80
msgid "category"
msgstr "類別"

#: forecast/models.py:38 forecast/views.py:67 forecast/views.py:680
#: forecast/views.py:1214 forecast/views.py:1223 forecast/views.py:1229
#: input/models.py:42 input/models.py:108 input/models.py:129
#: input/models.py:145 input/models.py:182 input/models.py:300
#: input/models.py:467 input/models.py:694 input/models.py:1098
#: input/views.py:559 input/views.py:603 input/views.py:631 input/views.py:652
#: input/views.py:672 input/views.py:747 input/views.py:860 input/views.py:903
#: input/views.py:958 inventoryplanning/views.py:173
#: inventoryplanning/views.py:236 inventoryplanning/views.py:813
#: inventoryplanning/views.py:822 inventoryplanning/views.py:828
#: quoting/views.py:81
msgid "subcategory"
msgstr "子類別"

#: forecast/models.py:39 forecast/views.py:64 forecast/views.py:97
#: forecast/views.py:677 input/models.py:136 input/models.py:1101
#: input/views.py:856 output/models.py:138 output/views/demand.py:206
#: quoting/templates/quoting/quote.html:400 quoting/views.py:78
msgid "customer"
msgstr "客戶"

#: forecast/models.py:40 forecast/views.py:62 forecast/views.py:96
#: forecast/views.py:675 input/models.py:161 input/models.py:305
#: input/models.py:711 input/models.py:789 input/models.py:950
#: input/models.py:1024 input/models.py:1104 input/views.py:561
#: input/views.py:689 input/views.py:716 input/views.py:854 input/views.py:1048
#: input/views.py:1113
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1093
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1282
#: inventoryplanning/views.py:216 output/models.py:137
#: output/views/buffer.py:35 output/views/demand.py:38
#: output/views/demand.py:205 output/widget.py:765 output/widget.py:806
#: output/widget.py:846 output/widget.py:923
#: quoting/templates/quoting/quote.html:388 quoting/views.py:77
msgid "item"
msgstr "對象"

#: forecast/models.py:41 forecast/views.py:63 forecast/views.py:98
#: forecast/views.py:676 input/models.py:120 input/models.py:184
#: input/models.py:303 input/models.py:483 input/models.py:715
#: input/models.py:793 input/models.py:1032 input/models.py:1107
#: input/views.py:127 input/views.py:560 input/views.py:604 input/views.py:690
#: input/views.py:717 input/views.py:855 input/views.py:960 input/views.py:1114
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1095
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1283
#: inventoryplanning/views.py:217 output/views/buffer.py:36
#: output/views/operation.py:33 output/views/resource.py:36
#: output/views/resource.py:223 quoting/templates/quoting/quote.html:412
msgid "location"
msgstr "位置"

#: forecast/models.py:43
msgid "Forecast method"
msgstr "預測方法"

#: forecast/models.py:45
msgid "Method used to generate a base forecast"
msgstr "生成一個基礎預測的方法"

#: forecast/models.py:48 forecast/views.py:683 input/models.py:147
#: input/models.py:1117 input/views.py:863 quoting/views.py:84
msgid "delivery operation"
msgstr "交貨的操作"

#: forecast/models.py:49 input/models.py:1119
msgid "Operation used to satisfy this demand"
msgstr "滿足這項需求的操作"

#: forecast/models.py:52 forecast/views.py:70 forecast/views.py:684
#: input/models.py:22 input/models.py:75 input/models.py:261
#: input/models.py:422 input/models.py:562 input/models.py:620
#: input/models.py:667 input/models.py:743 input/models.py:821
#: input/models.py:1125 input/views.py:696 input/views.py:723
#: input/views.py:786 input/views.py:810 input/views.py:836 input/views.py:864
#: input/views.py:923 input/views.py:987
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1178
#: quoting/views.py:85
msgid "priority"
msgstr "優先"

#: forecast/models.py:53 input/models.py:1126
msgid "Priority of the demand (lower numbers indicate more important demands)"
msgstr "需求的優先權（資料越小代表需求越重要）"

#: forecast/models.py:56 forecast/views.py:72 forecast/views.py:688
#: input/models.py:1129 input/views.py:867
#: quoting/templates/quoting/quote.html:432 quoting/views.py:88
msgid "minimum shipment"
msgstr "计划这需求时的最低出货量"

#: forecast/models.py:58 input/models.py:1131
msgid "Minimum shipment quantity when planning this demand"
msgstr "在規劃這一需求時的最小運輸量"

#: forecast/models.py:60 forecast/views.py:71 forecast/views.py:687
#: input/models.py:1134 input/views.py:866
#: quoting/templates/quoting/quote.html:451 quoting/views.py:87
msgid "maximum lateness"
msgstr "最大延误"

#: forecast/models.py:62 input/models.py:1136
msgid "Maximum lateness allowed when planning this demand"
msgstr "計劃該需求允許的最大延誤時間"

#: forecast/models.py:65 forecast/views.py:73
msgid "discrete"
msgstr "離散的"

#: forecast/models.py:66
msgid "Round forecast numbers to integers"
msgstr "四捨五入預測數位到整數"

#: forecast/models.py:69 forecast/views.py:74
msgid "planned"
msgstr "已計畫"

#: forecast/models.py:70
msgid "Use this forecast for planning"
msgstr "使用這個預測來計畫"

#: forecast/models.py:73 forecast/views.py:100
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1611
msgid "estimated forecast error"
msgstr "估計預測錯誤"

#: forecast/models.py:77
msgid "calculated forecast method"
msgstr "計算預測方法"

#: forecast/models.py:80
msgid "calculated standard deviation"
msgstr "計算標準差"

#: forecast/models.py:86 forecast/models.py:849 forecast/views.py:54
#: forecast/views.py:95 forecast/views.py:348 forecast/views.py:505
#: forecast/widget.py:28
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1531
msgid "forecast"
msgstr "預測"

#: forecast/models.py:87
msgid "forecasts"
msgstr "預測"

#: forecast/models.py:852 forecast/models.py:862
#: forecast/templates/forecast/forecast.html:171
#: forecast/templates/forecast/forecast.html:281 forecast/views.py:103
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:535
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:547
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:978
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1057
msgid "total orders"
msgstr "全部訂單"

#: forecast/models.py:853 forecast/models.py:863
#: forecast/templates/forecast/forecast.html:175 forecast/views.py:105
#: forecast/views.py:358 forecast/views.py:409 forecast/views.py:515
#: forecast/views.py:565
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:982
msgid "orders adjustment"
msgstr "訂單調整"

#: forecast/models.py:854 forecast/models.py:864
#: forecast/templates/forecast/forecast.html:173
#: forecast/templates/forecast/forecast.html:280 forecast/views.py:104
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:536
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:548
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:980
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1056
msgid "open orders"
msgstr "打開訂單"

#: forecast/models.py:855 forecast/models.py:865
#: forecast/templates/forecast/forecast.html:187
#: forecast/templates/forecast/forecast.html:283 forecast/views.py:111
msgid "planned orders"
msgstr "已計畫的訂單"

#: forecast/models.py:856 forecast/models.py:866
#: forecast/templates/forecast/forecast.html:177 forecast/views.py:106
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:537
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:549
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:984
msgid "forecast baseline"
msgstr "預測基線"

#: forecast/models.py:857 forecast/models.py:867
msgid "forecast adjustment"
msgstr "預測調整"

#: forecast/models.py:858 forecast/models.py:868
#: forecast/templates/forecast/forecast.html:181
#: forecast/templates/forecast/forecast.html:282 forecast/views.py:108
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:988
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1058
msgid "forecast total"
msgstr "預測总数"

#: forecast/models.py:859 forecast/models.py:869
#: forecast/templates/forecast/forecast.html:183 forecast/views.py:109
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:990
msgid "forecast net"
msgstr "預測淨數"

#: forecast/models.py:860 forecast/models.py:870
#: forecast/templates/forecast/forecast.html:185 forecast/views.py:110
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:992
msgid "forecast consumed"
msgstr "預測消耗"

#: forecast/models.py:861 forecast/models.py:871
msgid "planned forecast"
msgstr "已計畫的預測"

#: forecast/models.py:880
msgid "forecast plan"
msgstr "預測計畫"

#: forecast/models.py:881
msgid "forecast plans"
msgstr "預測計畫"

#: forecast/templates/forecast.html:4
#, fuzzy
#| msgid "forecast net"
msgid "forecast editor"
msgstr "預測淨數"

#: forecast/templates/forecast/forecast.html:36
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1479
msgid "display value"
msgstr "顯示值"

#: forecast/templates/forecast/forecast.html:39
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1482
msgid "display units"
msgstr "顯示單位"

#: forecast/templates/forecast/forecast.html:179 forecast/views.py:107
#: forecast/views.py:356 forecast/views.py:417 forecast/views.py:513
#: forecast/views.py:573
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:538
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:550
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:986
msgid "forecast override"
msgstr "預測忽视"

#: forecast/templates/forecast/forecast.html:189
#: forecast/templates/forecast/forecast.html:284 forecast/views.py:112
msgid "planned net forecast"
msgstr "已計畫淨預測"

#: forecast/views.py:68
msgid "method"
msgstr "方法"

#: forecast/views.py:69 input/models.py:248 input/models.py:257
#: input/models.py:586 input/models.py:642 input/models.py:884
#: input/views.py:125 input/views.py:748 input/views.py:802 input/views.py:828
#: input/views.py:985 input/views.py:1005 output/models.py:19
#: output/views/buffer.py:220 output/views/constraint.py:23
#: output/views/operation.py:32 output/views/operation.py:147
#: output/views/pegging.py:38 output/views/resource.py:193 output/widget.py:887
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:124
msgid "operation"
msgstr "操作"

#: forecast/views.py:85
#, fuzzy
#| msgid "Forecast Report"
msgid "forecast report"
msgstr "預測報告"

#: forecast/views.py:99
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1610
msgid "selected forecast method"
msgstr "已選擇預測的方法"

#: forecast/views.py:374 forecast/views.py:378 forecast/views.py:530
#: forecast/views.py:534
msgid "No time field specified"
msgstr "沒有時間欄位指定"

#: forecast/views.py:381 forecast/views.py:537
msgid "No adjustment field specified"
msgstr "沒有調整欄位指定"

#: forecast/views.py:384 forecast/views.py:540
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Recognized fields for list layout: forecast, bucket, start date, end "
#| "date, forecast adjustment, orders adjustment"
msgid ""
"Recognized fields for list layout: forecast, bucket, start date, end date, "
"forecast override, orders adjustment"
msgstr "公認的欄位清單佈局:預報,桶,開始日期,結束日期,預測調整,訂單調整"

#: forecast/views.py:385 forecast/views.py:541
msgid ""
"Recognized fields for pivot layout: forecast, data field, [bucket names*]"
msgstr "對於樞紐佈置的公認字段:預測,資料欄位, (桶名*)"

#: forecast/views.py:408 forecast/views.py:435 forecast/views.py:564
#: forecast/views.py:591
#, python-format
msgid "Bucket '%(name)s' not found"
msgstr "桶名沒有找到 '%(name)s'"

#: forecast/views.py:413 forecast/views.py:421 forecast/views.py:440
#: forecast/views.py:447 forecast/views.py:569 forecast/views.py:577
#: forecast/views.py:596 forecast/views.py:603
#, python-format
msgid "Invalid number: %(value)s"
msgstr "無效的數字: %(value)s"

#: forecast/views.py:452 forecast/views.py:608
msgid "No time bucket specified"
msgstr "時間桶沒有指定"

#: forecast/views.py:464 forecast/views.py:620
#, python-format
msgid "Uploaded data successfully: processed %d records"
msgstr "上傳資料成功: %d 處理記錄"

#: forecast/views.py:526
#, python-format
msgid "Missing primary key field %(key)s"
msgstr "遺失的主鍵欄位 %(key)s"

#: forecast/views.py:681 input/models.py:1109 input/views.py:861
#: output/models.py:139 output/widget.py:68 output/widget.py:123
#: quoting/views.py:82
msgid "due"
msgstr "交期"

#: forecast/views.py:682 input/models.py:594 input/models.py:646
#: input/models.py:888 input/models.py:962 input/models.py:1036
#: input/models.py:1122 input/views.py:126 input/views.py:805
#: input/views.py:831 input/views.py:862 input/views.py:1008
#: input/views.py:1053 input/views.py:1118 inventoryplanning/models.py:31
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1287
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1674
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1713
#: output/models.py:20 output/models.py:100 output/models.py:120
#: output/models.py:160 output/views/buffer.py:221 output/views/demand.py:207
#: output/views/operation.py:148 output/views/pegging.py:42
#: output/widget.py:766 output/widget.py:808 output/widget.py:847
#: output/widget.py:889 output/widget.py:924
#: quoting/templates/quoting/quote.html:426 quoting/views.py:83
msgid "quantity"
msgstr "數量"

#: forecast/views.py:1215 input/models.py:151 input/views.py:750
#: inventoryplanning/views.py:220 inventoryplanning/views.py:814
msgid "price"
msgstr "價格"

#: forecast/widget.py:29
msgid "Show the value of all sales order and forecast"
msgstr ""

#: forecast/widget.py:210
msgid "Forecast error"
msgstr "預測錯誤"

#: forecast/widget.py:211
msgid "Show the evolution of the SMAPE forecast error"
msgstr "顯示演變的SMAPE預測錯誤"

#: input/admin.py:33
msgid "Repeating pattern"
msgstr "重複模式"

#: input/admin.py:119 input/admin.py:207 input/admin.py:246 input/admin.py:313
msgid "where used"
msgstr "用於何處"

#: input/admin.py:121 input/admin.py:209 input/admin.py:248 input/admin.py:316
msgid "plan detail"
msgstr "計畫的細節"

#: input/admin.py:179 input/admin.py:331 input/admin.py:348
msgid "Alternates"
msgstr "替代項"

#: input/admin.py:210 input/admin.py:249 input/admin.py:317
msgid "constrained demand"
msgstr "限制需求"

#: input/admin.py:231 menu.py:24
msgid "Inventory"
msgstr "庫存"

#: input/admin.py:237
msgid "Planning parameters for procurement buffers"
msgstr "採購暫存的計畫參數"

#: input/admin.py:315
msgid "gantt chart"
msgstr "甘特圖"

#: input/models.py:23
msgid "minimum cost"
msgstr "最低成本"

#: input/models.py:24
msgid "minimum penalty"
msgstr "最小罰款"

#: input/models.py:25
msgid "minimum cost plus penalty"
msgstr "最低成本加罰款"

#: input/models.py:46 input/views.py:904
msgid "default value"
msgstr "默認值"

#: input/models.py:48
msgid "Value to be used when no entry is effective"
msgstr "當輸入無效值時使用的值"

#: input/models.py:91 input/views.py:938
msgid "start time"
msgstr "開始時間"

#: input/models.py:92 input/views.py:939
msgid "end time"
msgstr "結束時間"

#: input/models.py:100
msgid "calendar bucket"
msgstr "日曆桶"

#: input/models.py:101 input/views.py:913
msgid "calendar buckets"
msgstr "日曆桶"

#: input/models.py:110 input/views.py:632 output/models.py:83
#: output/templates/output/resource.html:134
#: output/templates/output/resource.html:240 output/views/resource.py:41
msgid "available"
msgstr "可用"

#: input/models.py:112
msgid "Calendar defining the working hours and holidays of this location"
msgstr "定義這個位置的工時及假日之日曆"

#: input/models.py:121 input/views.py:621
msgid "locations"
msgstr "地點"

#: input/models.py:137 input/views.py:642
msgid "customers"
msgstr "客戶"

#: input/models.py:148
msgid "Default operation used to ship a demand for this item"
msgstr "默认操作用在運送需求的產品"

#: input/models.py:153
msgid "Selling price of the item"
msgstr "產品的銷售價格"

#: input/models.py:162 input/views.py:736
msgid "items"
msgstr "產品"

#: input/models.py:169
msgid "fixed_time"
msgstr "固定時間"

#: input/models.py:170
msgid "time_per"
msgstr "單位時間"

#: input/models.py:171
msgid "routing"
msgstr "路線"

#: input/models.py:172 input/models.py:616 input/models.py:663
msgid "alternate"
msgstr "替換項"

#: input/models.py:173
msgid "split"
msgstr "分開"

#: input/models.py:179 input/models.py:301 input/models.py:470
#: input/models.py:599 input/views.py:128 input/views.py:564 input/views.py:606
#: input/views.py:830 input/views.py:959
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1179
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1279
#: output/widget.py:960
msgid "type"
msgstr "類型"

#: input/models.py:188 input/views.py:963
msgid "release fence"
msgstr "放出凍結時間"

#: input/models.py:189
msgid ""
"Operationplans within this time window from the current day are expected to "
"be released to production ERP"
msgstr "預計從當天在這個時間視窗的工序計劃將會發佈到ERP系統。"

#: input/models.py:192 input/views.py:964
msgid "post-op time"
msgstr "後置時間"

#: input/models.py:193
msgid ""
"A delay time to be respected as a soft constraint after ending the operation"
msgstr "結束工序後,期望一個延遲時間作為一個軟約束"

#: input/models.py:196 input/models.py:728 input/models.py:806
#: input/views.py:693 input/views.py:720 input/views.py:965
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1183
msgid "size minimum"
msgstr "最小量"

#: input/models.py:198
msgid "A minimum quantity for operationplans"
msgstr "工序計劃的最低量"

#: input/models.py:201 input/models.py:733 input/models.py:811
#: input/views.py:694 input/views.py:721 input/views.py:966
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1184
msgid "size multiple"
msgstr "倍數量"

#: input/models.py:203
msgid "A multiple quantity for operationplans"
msgstr "工序計劃的倍數數量"

#: input/models.py:206 input/views.py:967
msgid "size maximum"
msgstr "size最大量"

#: input/models.py:208
msgid "A maximum quantity for operationplans"
msgstr "工序計劃的最大量"

#: input/models.py:211 input/models.py:436 input/models.py:487
#: input/models.py:738 input/models.py:816 input/views.py:609
#: input/views.py:695 input/views.py:722 input/views.py:968
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1182
msgid "cost"
msgstr "成本"

#: input/models.py:213
msgid "Cost per operationplan unit"
msgstr "每單位工序計劃的成本"

#: input/models.py:216 input/models.py:432 input/views.py:129
#: input/views.py:961
msgid "duration"
msgstr "持續時間"

#: input/models.py:218
msgid "A fixed duration for the operation"
msgstr "固定持續時間對於工序"

#: input/models.py:221 input/views.py:130 input/views.py:962
msgid "duration per unit"
msgstr "每單位的持續時間"

#: input/models.py:223
msgid "A variable duration for the operation"
msgstr "變數持續時間對於這個工序"

#: input/models.py:226 input/models.py:624 input/models.py:675
#: input/views.py:812 input/views.py:837 input/views.py:969
msgid "search mode"
msgstr "搜索模式"

#: input/models.py:228 input/models.py:626 input/models.py:677
msgid "Method to select preferred alternate"
msgstr "選擇推薦替換項的方法"

#: input/models.py:249 input/views.py:948
msgid "operations"
msgstr "工序"

#: input/models.py:258
msgid "Parent operation"
msgstr "父工序"

#: input/models.py:262
msgid ""
"Sequence of this operation among the suboperations. Negative values are "
"ignored."
msgstr "在子工序的這個工序，忽略負值。"

#: input/models.py:265 input/models.py:285 input/views.py:986
msgid "suboperation"
msgstr "子工序"

#: input/models.py:266
msgid "Child operation"
msgstr "子類工序"

#: input/models.py:269 input/models.py:554 input/models.py:603
#: input/models.py:650 input/models.py:747 input/models.py:825
#: input/views.py:697 input/views.py:724 input/views.py:784 input/views.py:806
#: input/views.py:832 input/views.py:988
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1185
msgid "effective start"
msgstr "生效起始"

#: input/models.py:270 input/models.py:555 input/models.py:604
#: input/models.py:651 input/models.py:748 input/models.py:826
msgid "Validity start date"
msgstr "有效開始日期"

#: input/models.py:273 input/models.py:558 input/models.py:607
#: input/models.py:654 input/models.py:751 input/models.py:829
#: input/views.py:698 input/views.py:725 input/views.py:785 input/views.py:807
#: input/views.py:833 input/views.py:989
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1186
msgid "effective end"
msgstr "生效結束"

#: input/models.py:274 input/models.py:559 input/models.py:608
#: input/models.py:655 input/models.py:752 input/models.py:830
msgid "Validity end date"
msgstr "有效結束日期"

#: input/models.py:286 input/views.py:978
msgid "suboperations"
msgstr "子工序"

#: input/models.py:292 input/models.py:454
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: input/models.py:293 input/models.py:456
msgid "Infinite"
msgstr "無限的"

#: input/models.py:294
msgid "Procure"
msgstr "採購"

#: input/models.py:307 input/views.py:562 inventoryplanning/models.py:142
#: output/models.py:122 output/views/buffer.py:223
msgid "onhand"
msgstr "現有庫存量"

#: input/models.py:309
msgid "current inventory"
msgstr "目前存貨"

#: input/models.py:312 input/views.py:565
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1692
msgid "minimum"
msgstr "最小值"

#: input/models.py:314
msgid "Safety stock"
msgstr "安全庫存"

#: input/models.py:317 input/views.py:566
msgid "minimum calendar"
msgstr "最小值的日曆表"

#: input/models.py:319
msgid "Calendar storing a time-dependent safety stock profile"
msgstr "日曆存儲一個時間依賴安全庫存的簡介"

#: input/models.py:322 input/views.py:567
msgid "producing"
msgstr "生產中"

#: input/models.py:324
msgid "Operation to replenish the buffer"
msgstr "補充庫存的工序"

#: input/models.py:328
msgid "leadtime"
msgstr "前置時間"

#: input/models.py:330
msgid "Leadtime for supplier of a procure buffer"
msgstr "供應商採購庫存的前置時間"

#: input/models.py:333 input/models.py:765 input/models.py:843
msgid "fence"
msgstr "凍結時間"

#: input/models.py:335 input/models.py:767
msgid "Frozen fence for creating new procurements"
msgstr "創建新採購的凍結時間"

#: input/models.py:338
msgid "min_inventory"
msgstr "最低庫存"

#: input/models.py:340
msgid "Inventory level that triggers replenishment of a procure buffer"
msgstr "觸發庫存補充採購的水準"

#: input/models.py:343
msgid "max_inventory"
msgstr "最大值庫存"

#: input/models.py:345
msgid "Inventory level to which a procure buffer is replenished"
msgstr "補充庫存的採購水準"

#: input/models.py:348
msgid "min_interval"
msgstr "最小間隔"

#: input/models.py:350
msgid "Minimum time interval between replenishments of a procure buffer"
msgstr "補充庫存採購的最小間隔"

#: input/models.py:353
msgid "max_interval"
msgstr "最大間隔"

#: input/models.py:355
msgid "Maximum time interval between replenishments of a procure buffer"
msgstr "補充庫存採購的最大間隔"

#: input/models.py:358
msgid "size_minimum"
msgstr "最低採購量"

#: input/models.py:360
msgid "Minimum size of replenishments of a procure buffer"
msgstr "補充庫存採購的最小值"

#: input/models.py:363
msgid "size_multiple"
msgstr "係數"

#: input/models.py:365
msgid "Replenishments of a procure buffer are a multiple of this quantity"
msgstr "補充庫存的採購是一個多重數"

#: input/models.py:368
msgid "size_maximum"
msgstr "最大值"

#: input/models.py:370
msgid "Maximum size of replenishments of a procure buffer"
msgstr "補充庫存採購的最大值"

#: input/models.py:393 input/models.py:590 input/views.py:829
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1091
#: inventoryplanning/views.py:170 inventoryplanning/views.py:218
#: output/models.py:118 output/views/buffer.py:34 output/views/buffer.py:219
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:123
msgid "buffer"
msgstr "庫存"

#: input/models.py:394 input/views.py:549
msgid "buffers"
msgstr "庫存"

#: input/models.py:409 input/models.py:420 input/models.py:496
#: input/views.py:611
msgid "setup matrix"
msgstr "配置矩陣"

#: input/models.py:410 input/views.py:576
msgid "setup matrices"
msgstr "配置矩陣"

#: input/models.py:424
msgid "from setup"
msgstr "初始設置"

#: input/models.py:425
msgid "Name of the old setup (wildcard characters are supported)"
msgstr "舊設置的名稱（支援使用通用符）"

#: input/models.py:428
msgid "to setup"
msgstr "設置"

#: input/models.py:429
msgid "Name of the new setup (wildcard characters are supported)"
msgstr "新設置的名稱（支持通配符）"

#: input/models.py:433
msgid "Duration of the changeover"
msgstr "轉換期間"

#: input/models.py:437
msgid "Cost of the conversion"
msgstr "轉換所需的花費"

#: input/models.py:447
msgid "setup matrix rule"
msgstr "設置規則"

#: input/models.py:448
msgid "setup matrix rules"
msgstr "設置規則"

#: input/models.py:455
msgid "Buckets"
msgstr "桶"

#: input/models.py:473 input/views.py:607
msgid "maximum"
msgstr "最大值"

#: input/models.py:475
msgid "Size of the resource"
msgstr "資源量"

#: input/models.py:478 input/views.py:608
msgid "maximum calendar"
msgstr "最大限度的日程表"

#: input/models.py:480
msgid "Calendar defining the resource size varying over time"
msgstr "日曆決定資源大小隨時間變化"

#: input/models.py:489
msgid "Cost for using 1 unit of the resource for 1 hour"
msgstr "每小時每單元所消耗的資源"

#: input/models.py:491
msgid "max early"
msgstr "最大限度提前期"

#: input/models.py:493
msgid "Time window before the ask date where we look for available capacity"
msgstr "尋求可用生產能力的有效時間窗口"

#: input/models.py:498
msgid "Setup matrix defining the conversion time and cost"
msgstr "配置定義交換時間和消耗的矩陣"

#: input/models.py:501 input/models.py:671 input/views.py:612
#: input/views.py:811 output/models.py:85 output/models.py:104
#: output/templates/output/resource.html:138
#: output/templates/output/resource.html:242 output/views/resource.py:44
#: output/views/resource.py:203
msgid "setup"
msgstr "配置"

#: input/models.py:502
msgid "Setup of the resource at the start of the plan"
msgstr "在計畫開始時的資源配置"

#: input/models.py:520 input/models.py:548 input/models.py:643
#: input/models.py:755 input/models.py:833 input/views.py:699
#: input/views.py:726 input/views.py:782 input/views.py:803 output/models.py:81
#: output/models.py:99 output/views/pegging.py:41 output/views/resource.py:35
#: output/views/resource.py:192 output/views/resource.py:222
#: output/widget.py:887 planningboard/templates/planningboard/index.html:122
msgid "resource"
msgstr "資源"

#: input/models.py:521 input/views.py:593
msgid "resources"
msgstr "資源"

#: input/models.py:539 input/models.py:551 input/models.py:644
#: input/views.py:783 input/views.py:804
msgid "skill"
msgstr "技能"

#: input/models.py:540 input/views.py:759
msgid "skills"
msgstr "技能"

#: input/models.py:563
msgid "Priority of this skill in a group of alternates"
msgstr "替代項的優先順序"

#: input/models.py:569
msgid "resource skill"
msgstr "資源技能"

#: input/models.py:570 input/views.py:775
msgid "resource skills"
msgstr "資源技能"

#: input/models.py:578
msgid "End"
msgstr "結束"

#: input/models.py:579
msgid "Fixed start"
msgstr "固定開始"

#: input/models.py:580
msgid "Fixed end"
msgstr "固定終端"

#: input/models.py:596
msgid "Quantity to consume or produce per operationplan unit"
msgstr "每一次工序計畫消耗或生產物料的數量"

#: input/models.py:600
msgid "Consume/produce material at the start or the end of the operationplan"
msgstr "在工序計畫前或者後的消耗或生產物料"

#: input/models.py:613
msgid "Optional name of this flow"
msgstr "可選工藝流的名稱"

#: input/models.py:617
msgid "Puts the flow in a group of alternate flows"
msgstr "把工藝流添加到可替代項"

#: input/models.py:621
msgid "Priority of this flow in a group of alternates"
msgstr "工序流替代項的優先順序"

#: input/models.py:635
msgid "flow"
msgstr "流程"

#: input/models.py:636 input/views.py:821
msgid "flows"
msgstr "流程"

#: input/models.py:660
msgid "Optional name of this load"
msgstr "可選負載的名稱"

#: input/models.py:664
msgid "Puts the load in a group of alternate loads"
msgstr "將負載添加到可替代項"

#: input/models.py:668
msgid "Priority of this load in a group of alternates"
msgstr "負載可替代項的優先順序"

#: input/models.py:672
msgid "Setup required on the resource for this operation"
msgstr "這個工序的切換要求"

#: input/models.py:686 output/models.py:86
#: output/templates/output/resource.html:140
#: output/templates/output/resource.html:243 output/views/resource.py:45
msgid "load"
msgstr "負荷"

#: input/models.py:687 input/views.py:795
msgid "loads"
msgstr "負荷"

#: input/models.py:701 input/models.py:719 input/models.py:1028
#: input/views.py:691 input/views.py:1115 output/widget.py:765
#: output/widget.py:923 planningboard/templates/planningboard/index.html:125
msgid "supplier"
msgstr "供應商"

#: input/models.py:702 input/views.py:662
msgid "suppliers"
msgstr "供應商"

#: input/models.py:723 input/models.py:801 input/models.py:803
#: input/views.py:692 input/views.py:719 inventoryplanning/models.py:129
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1181
#: inventoryplanning/views.py:219
msgid "lead time"
msgstr "交貨時間"

#: input/models.py:725
msgid "Purchasing lead time"
msgstr "採購交付週期"

#: input/models.py:730
msgid "A minimum purchasing quantity"
msgstr "最低採購量"

#: input/models.py:735
msgid "A multiple purchasing quantity"
msgstr "倍数採購量"

#: input/models.py:740
msgid "Purchasing cost per unit"
msgstr "採購單位成本"

#: input/models.py:744 input/models.py:822
msgid "Priority among all alternates"
msgstr "在所有替代這個優先"

#: input/models.py:757
msgid "Resource to model the supplier capacity"
msgstr ""

#: input/models.py:760 input/models.py:838 input/views.py:700
#: input/views.py:727
#, fuzzy
#| msgid "reorder quantity"
msgid "resource quantity"
msgstr "再訂貨數量值"

#: input/models.py:762
msgid "Resource capacity consumed per purchased unit"
msgstr ""

#: input/models.py:780
msgid "item supplier"
msgstr "产品供應商"

#: input/models.py:781 input/views.py:682
msgid "item suppliers"
msgstr "产品供應商"

#: input/models.py:797 input/models.py:954 input/views.py:718
#: input/views.py:1049
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1180
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1284
#: output/widget.py:806 output/widget.py:846
msgid "origin"
msgstr "來源"

#: input/models.py:808
msgid "A minimum shipping quantity"
msgstr "最低裝運數量"

#: input/models.py:813
msgid "A multiple shipping quantity"
msgstr "運輸倍数量"

#: input/models.py:818
msgid "Shipping cost per unit"
msgstr "單位運輸成本"

#: input/models.py:835
msgid "Resource to model the distribution capacity"
msgstr ""

#: input/models.py:840
msgid "Resource capacity consumed per distributed unit"
msgstr ""

#: input/models.py:845
#, fuzzy
#| msgid "Frozen fence for creating new procurements"
msgid "Frozen fence for creating new shipments"
msgstr "創建新採購的凍結時間"

#: input/models.py:858
msgid "item distribution"
msgstr "產品分發"

#: input/models.py:859 input/views.py:709
msgid "item distributions"
msgstr "產品分發"

#: input/models.py:865 input/models.py:931 input/models.py:1005
#: input/views.py:1024 input/views.py:1070 input/views.py:1134
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1518
msgid "proposed"
msgstr "提議"

#: input/models.py:866 input/models.py:932 input/models.py:1006
#: input/views.py:1025 input/views.py:1071 input/views.py:1135
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1519
msgid "confirmed"
msgstr "已確定"

#: input/models.py:867 input/models.py:933 input/models.py:1007
#: input/models.py:1086 input/views.py:885 input/views.py:1026
#: input/views.py:1072 input/views.py:1136
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1520
msgid "closed"
msgstr "已結束"

#: input/models.py:873
msgid "Unique identifier of an operationplan"
msgstr "工序計畫的唯一識別碼"

#: input/models.py:877 input/models.py:947 input/models.py:1021
msgid "Status of the order"
msgstr "訂單的狀態"

#: input/models.py:880 input/models.py:942 input/models.py:1016
#: input/views.py:1042 input/views.py:1107
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1280
msgid "reference"
msgstr "參考"

#: input/models.py:881 input/models.py:943 input/models.py:1017
msgid "External reference of this order"
msgstr "外部引用的訂單"

#: input/models.py:894 input/models.py:971 input/models.py:1042
#: input/views.py:1055 input/views.py:1119
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1289
#: output/models.py:24 output/views/buffer.py:224 output/views/operation.py:152
#: output/views/resource.py:199 output/widget.py:767 output/widget.py:808
#: output/widget.py:848 output/widget.py:889 output/widget.py:925
msgid "criticality"
msgstr "危急程度"

#: input/models.py:923 output/models.py:33 output/models.py:103
#: output/models.py:119 output/models.py:143 output/models.py:159
#: output/views/buffer.py:228 output/views/demand.py:211
#: output/views/operation.py:146 output/views/resource.py:202
msgid "operationplan"
msgstr "工序計畫"

#: input/models.py:924 input/views.py:998 output/models.py:34
msgid "operationplans"
msgstr "生產計畫"

#: input/models.py:958 input/views.py:1050 output/widget.py:807
#: output/widget.py:847
msgid "destination"
msgstr "目標"

#: input/models.py:967 input/views.py:1054
msgid "consume material"
msgstr "消耗材料"

#: input/models.py:968
msgid "Consume material at origin location"
msgstr "消耗材料在原點位置"

#: input/models.py:997
msgid "distribution order"
msgstr "分佈訂單"

#: input/models.py:998 input/views.py:1033
msgid "distribution orders"
msgstr "銷售訂單"

#: input/models.py:1067
msgid "purchase order"
msgstr "採購訂單"

#: input/models.py:1068 input/views.py:1098
msgid "purchase orders"
msgstr "採購訂單"

#: input/models.py:1083 input/views.py:882
#: quoting/templates/quoting/quote.html:463
msgid "inquiry"
msgstr "查詢"

#: input/models.py:1084 input/views.py:883
#: quoting/templates/quoting/quote.html:370
#: quoting/templates/quoting/quote.html:466
msgid "quote"
msgstr "引用"

#: input/models.py:1085 input/views.py:884
msgid "open"
msgstr "打開"

#: input/models.py:1109
msgid "Due date of the demand"
msgstr "到期日的需求"

#: input/models.py:1113
msgid "Status of the demand. Only \"open\" demands are planned"
msgstr "需求的狀態。只有 \"open\"的需求才會被執行"

#: input/models.py:1145
msgid "sales order"
msgstr "銷售訂單"

#: input/models.py:1146 input/views.py:846
msgid "sales orders"
msgstr "銷售訂單"

#: input/templates/input/path.html:263
msgid "Too many objects to display"
msgstr "显示对象过多"

#: input/views.py:60 input/views.py:77 input/views.py:92
#, python-format
msgid "%(name)s - %(count)d match"
msgid_plural "%(name)s - %(count)d matches"
msgstr[0] "%(name)s - %(count)d 匹配"

#: input/views.py:78 inventoryplanning/views.py:204
msgid "Distribution planning"
msgstr "分配計畫"

#: input/views.py:117
msgid "Supply path"
msgstr "供應路線"

#: input/views.py:124 output/views/pegging.py:37
msgid "depth"
msgstr "深度"

#: input/views.py:162
msgid "Where Used"
msgstr "用於何處"

#: input/views.py:162
msgid "Supply Path"
msgstr "供應路徑"

#: input/views.py:610
msgid "maxearly"
msgstr "最早提前時間"

#: input/views.py:874 input/views.py:1016 input/views.py:1062
#: input/views.py:1126
#, fuzzy
#| msgid "incremental export to openbravo"
msgid "export to openbravo"
msgstr "增量匯出到openbravo"

#: input/views.py:878 input/views.py:1020 input/views.py:1066
#: input/views.py:1130
#, fuzzy
#| msgid "export"
msgid "export to odoo"
msgstr "輸出"

#: input/views.py:882 input/views.py:883 input/views.py:884 input/views.py:885
#: input/views.py:886 input/views.py:1024 input/views.py:1025
#: input/views.py:1026 input/views.py:1070 input/views.py:1071
#: input/views.py:1072 input/views.py:1073 input/views.py:1134
#: input/views.py:1135 input/views.py:1136
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1518
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1519
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1520
#, python-format
msgid "change status to %(status)s"
msgstr "改變狀態%(status)s"

#: input/views.py:894
msgid "calendars"
msgstr "日曆"

#: input/views.py:919
msgid "calendar"
msgstr "日曆"

#: inventoryplanning/admin.py:24
msgid "Reorder quantity"
msgstr "再訂貨量"

#: inventoryplanning/admin.py:31
msgid "Safety stock quantity"
msgstr "安全庫存量"

#: inventoryplanning/models.py:21
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1599
msgctxt "forecast method"
msgid "Automatic"
msgstr "自動檢索"

#: inventoryplanning/models.py:22
msgctxt "forecast method"
msgid "Normal"
msgstr "標準"

#: inventoryplanning/models.py:23
msgctxt "forecast method"
msgid "Poisson"
msgstr "泊松過程"

#: inventoryplanning/models.py:24
msgctxt "forecast method"
msgid "Negative Binomial"
msgstr "負二項"

#: inventoryplanning/models.py:30
msgid "calculated"
msgstr "算計"

#: inventoryplanning/models.py:32
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1682
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1721
msgid "period of cover"
msgstr "覆盖时期"

#: inventoryplanning/models.py:38 inventoryplanning/views.py:174
msgid "ROQ type"
msgstr "ROQ類型"

#: inventoryplanning/models.py:41 inventoryplanning/views.py:176
msgid "ROQ minimum quantity"
msgstr "ROQ最小數量"

#: inventoryplanning/models.py:45 inventoryplanning/views.py:177
msgid "ROQ maximum quantity"
msgstr "ROQ最大數量"

#: inventoryplanning/models.py:49 inventoryplanning/views.py:178
msgid "ROQ multiple quantity"
msgstr "ROQ多個數量"

#: inventoryplanning/models.py:53 inventoryplanning/views.py:179
msgid "ROQ minimum period of cover"
msgstr "ROQ最小覆蓋的時期"

#: inventoryplanning/models.py:57 inventoryplanning/views.py:180
msgid "ROQ maximum period of cover"
msgstr "ROQ最大覆蓋"

#: inventoryplanning/models.py:61 inventoryplanning/views.py:189
msgid "lead time deviation"
msgstr "交貨時間偏差"

#: inventoryplanning/models.py:65 inventoryplanning/views.py:190
msgid "demand deviation"
msgstr "需求偏差"

#: inventoryplanning/models.py:69 inventoryplanning/views.py:181
msgid "safety stock type"
msgstr "安全庫存類型"

#: inventoryplanning/models.py:72
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1691
#: inventoryplanning/views.py:188
msgid "service level"
msgstr "服務水平"

#: inventoryplanning/models.py:76 inventoryplanning/views.py:183
msgid "safety stock minimum quantity"
msgstr "安全庫存最小數量"

#: inventoryplanning/models.py:80 inventoryplanning/views.py:184
msgid "safety stock maximum quantity"
msgstr "安全庫存最大數量"

#: inventoryplanning/models.py:84 inventoryplanning/views.py:185
msgid "safety stock multiple quantity"
msgstr "安全庫存數量多"

#: inventoryplanning/models.py:88 inventoryplanning/views.py:186
msgid "safety stock minimum period of cover"
msgstr "安全庫存最小覆蓋的時期"

#: inventoryplanning/models.py:92 inventoryplanning/views.py:187
msgid "safety stock maximum period of cover"
msgstr "安全庫存最大覆盖的时期"

#: inventoryplanning/models.py:96 inventoryplanning/views.py:191
msgid "Do not stock"
msgstr "不要庫存"

#: inventoryplanning/models.py:97
msgid "Enforces a safety stock of 0 and a reorder quantity of 1"
msgstr "實施安全庫存為0和重新排序的數量1"

#: inventoryplanning/models.py:102
msgid "inventory planning parameter"
msgstr "庫存計畫參數"

#: inventoryplanning/models.py:103 inventoryplanning/views.py:164
msgid "inventory planning parameters"
msgstr "庫存計畫參數"

#: inventoryplanning/models.py:130
msgid "calculated reorder quantity"
msgstr "計算再訂貨數量"

#: inventoryplanning/models.py:131
msgid "calculated safety stock"
msgstr "計算安全庫存"

#: inventoryplanning/models.py:136
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:562
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:575
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:784
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:885
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1662
#: inventoryplanning/views.py:225
msgid "safety stock"
msgstr "安全庫存"

#: inventoryplanning/models.py:137
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:560
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:573
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:780
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:884
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1661
#: inventoryplanning/views.py:226
msgid "reorder quantity"
msgstr "再訂貨數量值"

#: inventoryplanning/models.py:138
msgid "safety stock value"
msgstr "安全庫存值"

#: inventoryplanning/models.py:139
msgid "reorder quantity value"
msgstr "重新排序量值"

#: inventoryplanning/models.py:143 inventoryplanning/views.py:228
msgid "overdue sales orders"
msgstr "過期的銷售訂單"

#: inventoryplanning/models.py:144 inventoryplanning/views.py:229
msgid "open sales orders"
msgstr "開放的銷售訂單"

#: inventoryplanning/models.py:145 inventoryplanning/views.py:232
msgid "proposed purchases"
msgstr "建議購買"

#: inventoryplanning/models.py:146 inventoryplanning/views.py:233
msgid "proposed transfers"
msgstr "建議的轉移"

#: inventoryplanning/models.py:147 inventoryplanning/views.py:230
msgid "open purchases"
msgstr "開放的購買"

#: inventoryplanning/models.py:148 inventoryplanning/views.py:231
msgid "open transfers"
msgstr "開放的轉移"

#: inventoryplanning/models.py:149
msgid "onhand value"
msgstr "庫存數量值"

#: inventoryplanning/models.py:150
msgid "overdue sales orders value"
msgstr "過期銷售訂單值"

#: inventoryplanning/models.py:151
msgid "open sales orders value"
msgstr "開放銷售訂單值"

#: inventoryplanning/models.py:152
msgid "proposed purchases value"
msgstr "建議的購買值"

#: inventoryplanning/models.py:153
msgid "proposed transfers value"
msgstr "建議的傳輸值"

#: inventoryplanning/models.py:154
msgid "open purchases value"
msgstr "開放購買值"

#: inventoryplanning/models.py:155
msgid "open transfers value"
msgstr "開放的價值轉移"

#: inventoryplanning/models.py:156 inventoryplanning/views.py:223
msgid "local forecast"
msgstr "局部預測"

#: inventoryplanning/models.py:157
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:566
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:579
#: inventoryplanning/views.py:224
msgid "dependent demand"
msgstr "相關需求"

#: inventoryplanning/models.py:158
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:567
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:580
#: output/views/demand.py:43
msgid "total demand"
msgstr "總體需求"

#: inventoryplanning/models.py:159
msgid "local forecast value"
msgstr "局部的預測值"

#: inventoryplanning/models.py:160
msgid "dependent demand value"
msgstr "相關需求值"

#: inventoryplanning/models.py:161
msgid "total demand value"
msgstr "總需求值"

#: inventoryplanning/models.py:162 inventoryplanning/views.py:222
#: inventoryplanning/widget.py:24
msgid "stockout risk"
msgstr ""

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:66
#, fuzzy
#| msgid "save changes"
msgid "Unsaved changes"
msgstr "保存更改"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:69
msgid "Do you want to save your changes first?"
msgstr "你要保存更改嗎?"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:106
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:511
#, fuzzy
#| msgid "Error retrieving report data"
msgid "Error retrieving data"
msgstr "錯誤檢索报告資料"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:529
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:541
msgid "total orders 3 years ago"
msgstr "3年前的總訂單"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:530
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:542
msgid "orders adjustment 3 years ago"
msgstr "三年前的訂單調整"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:531
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:543
msgid "total orders 2 years ago"
msgstr "2年前的總訂單"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:532
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:544
msgid "orders adjustment 2 years ago"
msgstr "兩年前的訂單調整"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:533
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:545
msgid "total orders 1 year ago"
msgstr "1年前的總訂單"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:534
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:546
msgid "orders adjustment 1 year ago"
msgstr "1年前的訂單調整"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:539
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:551
#, fuzzy
#| msgid "local forecast"
msgid "total forecast"
msgstr "局部預測"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:561
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:574
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:782
msgid "reorder quantity override"
msgstr "訂貨數量覆蓋"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:563
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:576
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:786
msgid "safety stock override"
msgstr "安全庫存覆蓋"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:564
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:577
msgid "starting inventory"
msgstr "起始存量"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:565
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:578
msgid "local demand"
msgstr "局部需求"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:568
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:581
msgid "confirmed supply"
msgstr "確認供應"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:569
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:582
msgid "proposed supply"
msgstr "提出了供應"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:570
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:583
#: output/views/demand.py:44
msgid "total supply"
msgstr "總體供應"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:571
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:584
msgid "ending inventory"
msgstr "期末庫存"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:788
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:881
#: output/templates/output/buffer.html:124
#: output/templates/output/buffer.html:223 output/views/buffer.py:39
msgid "start inventory"
msgstr "初始庫存"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:790
#: output/templates/output/buffer.html:130
#: output/templates/output/buffer.html:226 output/views/buffer.py:42
msgid "end inventory"
msgstr "最終庫存"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:882
#: output/templates/output/buffer.html:126
#: output/templates/output/buffer.html:224 output/views/buffer.py:40
msgid "produced"
msgstr "已生產"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:883
#: output/templates/output/buffer.html:128
#: output/templates/output/buffer.html:225 output/views/buffer.py:41
msgid "consumed"
msgstr "已消耗"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1278
#: output/models.py:121 output/views/buffer.py:222
msgid "date"
msgstr "日期"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1460
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1467
msgid "no grouping"
msgstr "没有分组"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1461
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1468
msgid "group by item"
msgstr "按產品分組"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1462
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1469
msgid "group by location"
msgstr "按地点分组"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1494
msgid "detail"
msgstr "細節"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1505
msgid "Recalculate"
msgstr "重新計算"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1505
msgid "simulate changes without saving"
msgstr "不保存的模擬改變"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1512
#, fuzzy
#| msgid "Undo"
msgid "no"
msgstr "撤銷"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1516
msgid "incremental export to openbravo"
msgstr "增量匯出到openbravo"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1530
msgid "attributes"
msgstr ""

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1533
msgid "transactions"
msgstr "交易"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1545
#, fuzzy
#| msgid "item distributions"
msgid "Item attributes"
msgstr "產品分發"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1554
#, fuzzy
#| msgid "Buffer List"
msgid "Buffer attributes"
msgstr "暫存清單"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1563
#, fuzzy
#| msgid "Location List"
msgid "Location attributes"
msgstr "位置清單"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1572
#, fuzzy
#| msgid "Supply path"
msgid "Supply information"
msgstr "供應路線"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1593
msgid "forecast method"
msgstr "預測方法"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1605
#, fuzzy
#| msgid "Manual"
msgctxt "forecast method"
msgid "Manual"
msgstr "對象"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1629
msgid "new item comment"
msgstr "新产品的評論"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1630
msgid "new item-location comment"
msgstr "新產品 - 地點的評論"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1631
msgid "new location comment"
msgstr "新地點的評論"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1634
msgid "no comments yet"
msgstr "還沒有評論"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1668
msgid "economic order quantity"
msgstr "經濟訂貨量"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1668
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1675
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1691
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1700
#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1714
msgid "units"
msgstr "單位"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1698
msgid "demand standard deviation"
msgstr "需求標準偏差"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1704
msgid "lead time standard deviation"
msgstr "交貨時間標準差"

#: inventoryplanning/templates/inventoryplanning/drp.html:1733
msgid "don't stock"
msgstr "不需要放庫存"

#: inventoryplanning/views.py:227
msgid "on hand"
msgstr "在手"

#: inventoryplanning/views.py:842
#, fuzzy
#| msgid "Busy"
msgid "Buy"
msgstr "忙碌中"

#: inventoryplanning/views.py:856
msgid "Transport"
msgstr ""

#: inventoryplanning/views.py:1118 inventoryplanning/views.py:1121
#: inventoryplanning/views.py:1159 inventoryplanning/views.py:1162
msgid "Invalid number"
msgstr "無效數字"

#: inventoryplanning/widget.py:25
msgid ""
"Display how well the current inventory position covers the forecasted demand"
msgstr ""

#: inventoryplanning/widget.py:151
msgid "green"
msgstr ""

#: inventoryplanning/widget.py:152
msgid "yellow"
msgstr ""

#: inventoryplanning/widget.py:153
#, fuzzy
#| msgid "read"
msgid "red"
msgstr "讀取"

#: inventoryplanning/widget.py:167 output/widget.py:1115
msgid "Inventory by location"
msgstr "按地點的庫存"

#: inventoryplanning/widget.py:168 output/widget.py:1116
msgid "Display the locations with the highest inventory value"
msgstr "顯示最高庫存值的倉庫"

#: menu.py:23
msgid "Sales"
msgstr "銷售"

#: menu.py:25
msgid "Capacity"
msgstr "產能"

#: menu.py:26
msgid "Purchasing"
msgstr "購買"

#: menu.py:27
msgid "Distribution"
msgstr "分配"

#: menu.py:28
msgid "Manufacturing"
msgstr "生產製造"

#: menu.py:30
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: openbravo/attributes.py:23
#, fuzzy
#| msgid "Inventory by item"
msgid "vendor item name"
msgstr "產品的庫存"

#: openbravo/views.py:66
msgid "No proposed data records selected"
msgstr "沒有選擇建議的資料記錄"

#: output/models.py:21 output/models.py:84
#: output/templates/output/resource.html:136
#: output/templates/output/resource.html:241 output/views/operation.py:154
#: output/views/resource.py:43 output/views/resource.py:201
msgid "unavailable"
msgstr "不可用"

#: output/models.py:22 output/models.py:82 output/models.py:101
#: output/widget.py:888
msgid "startdate"
msgstr "開始日期"

#: output/models.py:23 output/models.py:102 output/widget.py:766
#: output/widget.py:807 output/widget.py:888 output/widget.py:924
msgid "enddate"
msgstr "結束日期"

#: output/models.py:25 output/views/buffer.py:225 output/views/operation.py:153
#: output/views/resource.py:200
msgid "locked"
msgstr "已鎖定"

#: output/models.py:39 output/models.py:61 output/views/constraint.py:71
#: output/views/problem.py:47
msgid "entity"
msgstr "實體"

#: output/models.py:46 output/models.py:68 output/views/constraint.py:78
#: output/views/problem.py:54 output/widget.py:961
msgid "weight"
msgstr "重量"

#: output/models.py:54
msgid "problem"
msgstr "問題"

#: output/models.py:55 quoting/templates/quoting/quote.html:43
#: quoting/templates/quoting/quote.html:480
msgid "problems"
msgstr "問題"

#: output/models.py:60 output/models.py:136 output/models.py:151
#: output/models.py:157 output/templates/output/demand.html:126
#: output/templates/output/demand.html:202 output/views/constraint.py:20
#: output/views/constraint.py:70 output/views/demand.py:204
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:121
msgid "demand"
msgstr "需求"

#: output/models.py:76
msgid "constraint"
msgstr "約束"

#: output/models.py:87 output/templates/output/resource.html:244
msgid "free"
msgstr "不受約束"

#: output/models.py:112
msgid "loadplan"
msgstr "负荷計畫"

#: output/models.py:113
msgid "loadplans"
msgstr "负荷計畫"

#: output/models.py:130
msgid "flowplan"
msgstr "工序流計畫"

#: output/models.py:131
msgid "flowplans"
msgstr "工序流計畫"

#: output/models.py:140 output/views/buffer.py:227
#: output/views/operation.py:149 output/views/resource.py:197
msgid "demand quantity"
msgstr "需要量"

#: output/models.py:141 output/views/demand.py:208
msgid "planned quantity"
msgstr "已計畫量"

#: output/models.py:142 output/views/demand.py:210 output/widget.py:69
msgid "planned date"
msgstr "已計畫日期"

#: output/models.py:152
msgid "demands"
msgstr "需求"

#: output/models.py:170
msgid "demand pegging"
msgstr "需求掛鉤"

#: output/models.py:171
msgid "demand peggings"
msgstr "需求掛鉤"

#: output/templates/output/demand.html:128
#: output/templates/output/demand.html:203
msgid "supply"
msgstr "供應"

#: output/templates/output/demand.html:130
#: output/templates/output/demand.html:204 output/views/demand.py:45
msgid "backlog"
msgstr "積壓"

#: output/templates/output/operation.html:123
#: output/templates/output/operation.html:294 output/views/operation.py:36
msgid "locked starts"
msgstr "已鎖定開始"

#: output/templates/output/operation.html:125 output/views/operation.py:37
msgid "total starts"
msgstr "全部開始"

#: output/templates/output/operation.html:127
#: output/templates/output/operation.html:296 output/views/operation.py:38
msgid "locked ends"
msgstr "已鎖定結束"

#: output/templates/output/operation.html:129 output/views/operation.py:39
msgid "total ends"
msgstr "全部結束"

#: output/templates/output/operation.html:295
msgid "new starts"
msgstr "新的開始"

#: output/templates/output/operation.html:297
msgid "new ends"
msgstr "新結束"

#: output/templates/output/pegging.html:90
#: output/templates/output/resourcegantt.html:82
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:101
msgid "zoom in"
msgstr "放大"

#: output/templates/output/pegging.html:91
#: output/templates/output/resourcegantt.html:83
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:102
msgid "zoom out"
msgstr "縮小"

#: output/templates/output/pegging.html:92
#, fuzzy
#| msgid "early"
msgctxt "Gantt"
msgid "earlier"
msgstr "提早"

#: output/templates/output/pegging.html:93
#, fuzzy
#| msgid "late"
msgctxt "Gantt"
msgid "later"
msgstr "延遲"

#: output/templates/output/pegging.html:94
#, fuzzy
#| msgid "reset"
msgctxt "Gantt"
msgid "reset"
msgstr "重置"

#: output/templates/output/resource.html:245 output/views/constraint.py:27
msgid "overload"
msgstr "超负荷"

#: output/templates/output/resourcegantt.html:84
msgctxt "Gantt"
msgid "move in"
msgstr "遷入"

#: output/templates/output/resourcegantt.html:85
msgctxt "Gantt"
msgid "move out"
msgstr "搬出"

#: output/templates/output/resourcegantt.html:86
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:105
msgid "reset"
msgstr "重置"

#: output/views/buffer.py:29
msgid "Inventory report"
msgstr "庫存報表"

#: output/views/buffer.py:188
msgid "Inventory detail report"
msgstr "庫存明細報表"

#: output/views/buffer.py:226 output/views/resource.py:196
msgid "operationplan quantity"
msgstr "工序計畫數量"

#: output/views/constraint.py:21
msgid "material"
msgstr "物料"

#: output/views/constraint.py:22
msgid "capacity"
msgstr "容量"

#: output/views/constraint.py:28
msgid "underload"
msgstr "負載不足"

#: output/views/constraint.py:29
msgid "material excess"
msgstr "物料超額"

#: output/views/constraint.py:30
msgid "material shortage"
msgstr "物料短缺"

#: output/views/constraint.py:31
msgid "excess"
msgstr "超額"

#: output/views/constraint.py:32 output/widget.py:123
msgid "short"
msgstr "短缺"

#: output/views/constraint.py:33
msgid "early"
msgstr "提早"

#: output/views/constraint.py:34
msgid "late"
msgstr "延遲"

#: output/views/constraint.py:35
msgid "unplanned"
msgstr "計劃外"

#: output/views/constraint.py:36
msgid "precedence"
msgstr "優先權"

#: output/views/constraint.py:37
msgid "before fence"
msgstr "凍結期前"

#: output/views/constraint.py:38
msgid "before current"
msgstr "當前日期之前"

#: output/views/constraint.py:61
msgid "Constraint report"
msgstr "约束条件报告"

#: output/views/demand.py:33
msgid "Demand report"
msgstr "需求報告"

#: output/views/demand.py:41
msgid "net forecast"
msgstr "净预测"

#: output/views/demand.py:42
msgid "orders"
msgstr "訂單"

#: output/views/demand.py:194
msgid "Demand plan detail"
msgstr "需求計畫的細節"

#: output/views/demand.py:209 quoting/templates/quoting/quote.html:439
msgid "due date"
msgstr "交期日"

#: output/views/kpi.py:20
msgid "Performance Indicators"
msgstr "績效指標"

#: output/views/operation.py:27
msgid "Operation report"
msgstr "工序報告"

#: output/views/operation.py:115
msgid "Operation detail report"
msgstr "工序明細報告"

#: output/views/pegging.py:28
msgid "Demand plan"
msgstr "需求計畫"

#: output/views/problem.py:38
msgid "Problem report"
msgstr "問題報告"

#: output/views/resource.py:29
msgid "Resource report"
msgstr "資源報告"

#: output/views/resource.py:37 output/views/resource.py:46
#: output/views/resource.py:224
msgid "utilization %"
msgstr "使用率 %"

#: output/views/resource.py:66
msgid "hours"
msgstr "小時"

#: output/views/resource.py:161
msgid "Resource detail report"
msgstr "資源明細報告"

#: output/views/resource.py:198
msgid "load quantity"
msgstr "負荷量"

#: output/views/resource.py:212
msgid "Resource Gantt report"
msgstr "資源甘特圖報告"

#: output/widget.py:33
msgid "Late orders"
msgstr "逾期訂單"

#: output/widget.py:34
msgid "Shows orders that will be delivered after their due date"
msgstr "顯示交貨晚於交期的訂單"

#: output/widget.py:69
msgid "delay"
msgstr "延期"

#: output/widget.py:87
msgid "Short orders"
msgstr "短期訂單"

#: output/widget.py:88
msgid "Shows orders that are not planned completely"
msgstr "顯示沒有完整計劃的訂單"

#: output/widget.py:141
#, fuzzy
#| msgid "Manufacturing"
msgid "Manufacturing orders"
msgstr "生產製造"

#: output/widget.py:142
msgid "Shows manufacturing orders by start date"
msgstr ""

#: output/widget.py:306 output/widget.py:314 output/widget.py:322
#: output/widget.py:506 output/widget.py:514 output/widget.py:522
#: output/widget.py:717 output/widget.py:725 output/widget.py:733
msgid "Review"
msgstr ""

#: output/widget.py:307 output/widget.py:507 output/widget.py:718
#, fuzzy
#| msgid "confirmed"
msgid "confirmed orders"
msgstr "已確定"

#: output/widget.py:315 output/widget.py:323 output/widget.py:515
#: output/widget.py:523 output/widget.py:726 output/widget.py:734
#, python-format
msgid "proposed orders within %(fence)s days"
msgstr ""

#: output/widget.py:333
#, fuzzy
#| msgid "distribution orders"
msgid "Distribution orders"
msgstr "銷售訂單"

#: output/widget.py:334
#, fuzzy
#| msgid "distribution orders"
msgid "Shows distribution orders by start date"
msgstr "銷售訂單"

#: output/widget.py:533
#, fuzzy
#| msgid "purchase orders"
msgid "Purchase orders"
msgstr "採購訂單"

#: output/widget.py:534
msgid "Shows purchase orders by ordering date"
msgstr ""

#: output/widget.py:744
msgid "Purchase queue"
msgstr "購買佇列"

#: output/widget.py:745
msgid "Display a list of new purchase orders"
msgstr "顯示新的採購訂單表"

#: output/widget.py:785
#, fuzzy
#| msgid "Distribution"
msgid "Distribution queue"
msgstr "分配"

#: output/widget.py:786 output/widget.py:826
msgid "Display a list of new distribution orders"
msgstr "顯示新分配訂單的清單"

#: output/widget.py:825
msgid "Shipping queue"
msgstr "出貨佇列"

#: output/widget.py:866
msgid "Resource queue"
msgstr "資源佇列"

#: output/widget.py:867
msgid "Display planned activities for the resources"
msgstr "顯示資源的已計畫活動"

#: output/widget.py:906
msgid "Purchase order analysis"
msgstr "採購訂單分析"

#: output/widget.py:907
msgid "Analyse the urgency of existing purchase orders"
msgstr "分析現存採購訂單的緊急性"

#: output/widget.py:943
msgid "Alerts"
msgstr "警告"

#: output/widget.py:944
msgid "Overview of all alerts in the plan"
msgstr "概覽在這個計劃的所有警告"

#: output/widget.py:960
msgid "count"
msgstr "數量"

#: output/widget.py:986
#, fuzzy
#| msgid "Demand report"
msgid "Demand alerts"
msgstr "需求報告"

#: output/widget.py:995
#, fuzzy
#| msgid "Capacity"
msgid "Capacity alerts"
msgstr "產能"

#: output/widget.py:1004
#, fuzzy
#| msgid "material excess"
msgid "Material alerts"
msgstr "物料超額"

#: output/widget.py:1013
msgid "Resource utilization"
msgstr "資源利用率"

#: output/widget.py:1014
msgid "Shows the resources with the highest utilization"
msgstr "顯示最高利用率的資源"

#: output/widget.py:1209
msgid "Inventory by item"
msgstr "產品的庫存"

#: output/widget.py:1210
msgid "Display the items with the highest inventory value"
msgstr "顯示最高庫存值的產品"

#: output/widget.py:1300
msgid "Delivery performance"
msgstr "交貨表现"

#: output/widget.py:1301
msgid ""
"Shows the percentage of demands that are planned to be shipped completely on "
"time"
msgstr "顯示計畫中可以按時完全出貨的需求的百分比"

#: output/widget.py:1340
msgid "On time delivery"
msgstr "按時交貨"

#: planningboard/menu.py:15 planningboard/views.py:39
msgid "Planning board"
msgstr "規劃板"

#: planningboard/models.py:32 planningboard/models.py:33
msgid "chat history"
msgstr "交談記錄"

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:103
#, fuzzy
#| msgctxt "Gantt"
#| msgid "move in"
msgid "move in"
msgstr "遷入"

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:104
#, fuzzy
#| msgctxt "Gantt"
#| msgid "move out"
msgid "move out"
msgstr "搬出"

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:128
msgid "chart"
msgstr "統計圖表"

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:138
msgid "clear the plan of selected demands"
msgstr "刪除所選需求的計劃"

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:139
msgid "plan selected demands backward from their due date"
msgstr "从它的交货期向后计划所选的需求"

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:140
msgid "plan selected demands forward from the current date"
msgstr "從當前日期計劃所選的需求"

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:141
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:149
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:157
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:165
#: planningboard/templates/planningboard/index.html:173
#, fuzzy
#| msgid "add to the graph"
msgid "Add to the graph"
msgstr "添加到圖表"

#: planningboard/templates/planningboard/index.html:184
msgid "send"
msgstr "派遣"

#: quoting/templates/quoting/quote.html:39
#: quoting/templates/quoting/quote.html:478
msgid "deliveries"
msgstr "發貨"

#: quoting/templates/quoting/quote.html:445
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: quoting/templates/quoting/quote.html:473
msgid "confirm"
msgstr "確認"

#: quoting/views.py:65
msgid "Quotes"
msgstr "詢交期"

#~ msgid "Site administration"
#~ msgstr "站點管理"

#~ msgid "Language of the user interface"
#~ msgstr "用户介面的語言"

#~ msgid "Theme for the user interface"
#~ msgstr "使用者介面主題"

#~ msgid "forecast demand"
#~ msgstr "需求預測"

#~ msgid "forecast demands"
#~ msgstr "需求預測"

#~ msgid "forecasted demand"
#~ msgstr "已預測的需求"

#~ msgid "Demand List"
#~ msgstr "需求列表"

#~ msgid "constrained operation"
#~ msgstr "限制的操作"

#~ msgid "demand distribution"
#~ msgstr "需求分佈"

#~ msgid "Available datasets:"
#~ msgstr "有效可用的数据集"

#~ msgid ""
#~ "Create time buckets for reporting.<br>\n"
#~ "Start date: <input class=\"date\" name=\"start\" type=\"text\" maxlength="
#~ "\"5\" size=\"12\"/><br>\n"
#~ "End date: <input class=\"date\" name=\"end\" type=\"text\" maxlength="
#~ "\"5\" size=\"12\"/><br>\n"
#~ "Week starts on: <select name=\"weekstart\">\n"
#~ "<option value=\"0\">Sunday</option>\n"
#~ "<option value=\"1\" selected=\"selected\">Monday</option>\n"
#~ "<option value=\"2\">Tuesday</option>\n"
#~ "<option value=\"3\">Wednesday</option>\n"
#~ "<option value=\"4\">Thursday</option>\n"
#~ "<option value=\"5\">Friday</option>\n"
#~ "<option value=\"6\">Saturday</option>\n"
#~ "</select>\n"
#~ msgstr ""
#~ "為報告創建時間桶.<br>\n"
#~ "開始日期: <input class=\"date\" name=\"start\" type=\"text\" maxlength="
#~ "\"5\" size=\"12\"/><br>\n"
#~ "結束日期: <input class=\"date\" name=\"end\" type=\"text\" maxlength="
#~ "\"5\" size=\"12\"/><br>\n"
#~ "一周開始: <select name=\"weekstart\">\n"
#~ "<option value=\"0\">周日</option>\n"
#~ "<option value=\"1\" selected=\"selected\">周一</option>\n"
#~ "<option value=\"2\">周二</option>\n"
#~ "<option value=\"3\">周三</option>\n"
#~ "<option value=\"4\">周四</option>\n"
#~ "<option value=\"5\">周五</option>\n"
#~ "<option value=\"6\">周六</option>\n"
#~ "</select>\n"

#~ msgid "Generate model"
#~ msgstr "生成模型"

#~ msgid ""
#~ "Create a sample model in the database.<br>\n"
#~ "The parameters control the size and complexity.<br>\n"
#~ "Number of end items: <input id=\"create0\" name=\"clusters\" type=\"text"
#~ "\" maxlength=\"5\" size=\"5\" value=\"100\" onchange=\"calcUtil()\"/"
#~ "><br>\n"
#~ "<b>Demand:</b><br>\n"
#~ "&nbsp;&nbsp;Monthly forecast per end item: <input id=\"create1\" name="
#~ "\"fcst\" type=\"text\" maxlength=\"4\" size=\"4\" value=\"50\" onchange="
#~ "\"calcUtil()\"/><br>\n"
#~ "&nbsp;&nbsp;Demands per end item: <input id=\"create2\" name=\"demands\" "
#~ "type=\"text\" maxlength=\"4\" size=\"4\" value=\"30\" onchange="
#~ "\"calcUtil()\"/><br>\n"
#~ "&nbsp;&nbsp;Average delivery lead time: <input id=\"create3\" name="
#~ "\"deliver_lt\" type=\"text\" maxlength=\"4\" size=\"4\" value=\"30\" "
#~ "onchange=\"calcUtil()\"/> days<br>\n"
#~ "<b>Raw Materials:</b><br>\n"
#~ "&nbsp;&nbsp;Depth of bill-of-material: <input id=\"create4\" name=\"levels"
#~ "\" type=\"text\" maxlength=\"2\" size=\"2\" value=\"5\" onchange="
#~ "\"calcUtil()\"/><br>\n"
#~ "&nbsp;&nbsp;Total number of components: <input id=\"create5\" name="
#~ "\"components\" type=\"text\" maxlength=\"5\" size=\"5\" value=\"200\" "
#~ "onchange=\"calcUtil()\"/><br>\n"
#~ "&nbsp;&nbsp;Number of components per end item: <input id=\"create6\" name="
#~ "\"components_per\" type=\"text\" maxlength=\"5\" size=\"5\" value=\"4\" "
#~ "onchange=\"calcUtil()\"/><br>\n"
#~ "&nbsp;&nbsp;Average procurement lead time: <input id=\"create7\" name="
#~ "\"procure_lt\" type=\"text\" maxlength=\"4\" size=\"4\" value=\"40\" "
#~ "onchange=\"calcUtil()\"/> days<br>\n"
#~ "<b>Capacity:</b><br>\n"
#~ "&nbsp;&nbsp;Number of resources: <input id=\"create8\" name=\"rsrc_number"
#~ "\" type=\"text\" maxlength=\"3\" size=\"3\" value=\"60\" onchange="
#~ "\"calcUtil()\"/><br>\n"
#~ "&nbsp;&nbsp;Size of each resource: <input id=\"create9\" name=\"rsrc_size"
#~ "\" type=\"text\" maxlength=\"3\" size=\"3\" value=\"5\" onchange="
#~ "\"calcUtil()\"/><br>\n"
#~ "&nbsp;&nbsp;Expected average resource utilization: <span id=\"util"
#~ "\">76.7</span>&#37;<br>\n"
#~ msgstr ""
#~ "在數據庫創建一個實例模板。<br>\n"
#~ "\n"
#~ "源语言： 中文\n"
#~ "這些參數控制規模和複雜性。<br>\n"
#~ "\n"
#~ "源语言： 中文\n"
#~ "成品的數量：<input id=\"create0\" name=\"clusters\" type=\"text\" "
#~ "maxlength=\"5\" size=\"5\" value=\"100\" onchange=\"calcUtil()\"/><br>\n"
#~ "<b>需求:</b><br>\n"
#~ "&nbsp;&nbsp;每个成品的月预测: <input id=\"create1\" name=\"fcst\" type="
#~ "\"text\" maxlength=\"4\" size=\"4\" value=\"50\" onchange=\"calcUtil()\"/"
#~ "><br>\n"
#~ "&nbsp;&nbsp;每個成品的需求:<input id=\"create2\" name=\"demands\" type="
#~ "\"text\" maxlength=\"4\" size=\"4\" value=\"30\" onchange=\"calcUtil()\"/"
#~ "><br>\n"
#~ "&nbsp;&nbsp;平均交貨生產週期:<input id=\"create3\" name=\"deliver_lt\" "
#~ "type=\"text\" maxlength=\"4\" size=\"4\" value=\"30\" onchange="
#~ "\"calcUtil()\"/> 天<br>\n"
#~ "<b>原料:</b><br>\n"
#~ "&nbsp;&nbsp;物料清單的深度:<input id=\"create4\" name=\"levels\" type="
#~ "\"text\" maxlength=\"2\" size=\"2\" value=\"5\" onchange=\"calcUtil()\"/"
#~ "><br>\n"
#~ "&nbsp;&nbsp;組件總數量: <input id=\"create5\" name=\"components\" type="
#~ "\"text\" maxlength=\"5\" size=\"5\" value=\"200\" onchange=\"calcUtil()\"/"
#~ "><br>\n"
#~ "&nbsp;&nbsp;成品組件的數量: <input id=\"create6\" name=\"components_per\" "
#~ "type=\"text\" maxlength=\"5\" size=\"5\" value=\"4\" onchange="
#~ "\"calcUtil()\"/><br>\n"
#~ "&nbsp;&nbsp;平均采购周期: <input id=\"create7\" name=\"procure_lt\" type="
#~ "\"text\" maxlength=\"4\" size=\"4\" value=\"40\" onchange=\"calcUtil()\"/"
#~ "> 天<br>\n"
#~ "<b>產能:</b><br>\n"
#~ "&nbsp;&nbsp;資源數:<input id=\"create8\" name=\"rsrc_number\" type=\"text"
#~ "\" maxlength=\"3\" size=\"3\" value=\"60\" onchange=\"calcUtil()\"/><br>\n"
#~ "&nbsp;&nbsp;每個資源的規模:<input id=\"create9\" name=\"rsrc_size\" type="
#~ "\"text\" maxlength=\"3\" size=\"3\" value=\"5\" onchange=\"calcUtil()\"/"
#~ "><br>\n"
#~ "&nbsp;&nbsp;每個資源的規模:<span id=\"util\">76.7</span>&#37;<br>\n"

#~ msgid "Export as CSV or Excel file"
#~ msgstr "匯出CSV或Excel文件"

#~ msgctxt "forecast method"
#~ msgid "automatic"
#~ msgstr "自動檢索"

#~ msgctxt "forecast method"
#~ msgid "constant"
#~ msgstr "常數"

#~ msgctxt "forecast method"
#~ msgid "trend"
#~ msgstr "傾向"

#~ msgctxt "forecast method"
#~ msgid "seasonal"
#~ msgstr "週期性的"

#~ msgctxt "forecast method"
#~ msgid "intermittent"
#~ msgstr "間歇性"

#~ msgctxt "forecast method"
#~ msgid "moving average"
#~ msgstr "移動平均"

#~ msgctxt "forecast method"
#~ msgid "manual"
#~ msgstr "手冊"

#~ msgid "statistical distribution"
#~ msgstr "統計分配"

#~ msgid "automatic"
#~ msgstr "自動"

#~ msgctxt "statistical distribution"
#~ msgid "normal"
#~ msgstr "正常"

#~ msgctxt "statistical distribution"
#~ msgid "poisson"
#~ msgstr "泊松过程"

#~ msgctxt "statistical distribution"
#~ msgid "negative binomial"
#~ msgstr "負二項"

#~ msgid "pegging"
#~ msgstr "挂钩"

#~ msgid ""
#~ "Make a GET request on the %(model)s object with the format set to "
#~ "%(rqformat)s"
#~ msgstr "運作一個GET请求在 %(model)s 对象的格式设置 %(rqformat)s"

#~ msgid "Make a GET request on the %(model)s object"
#~ msgstr "運作一個GET请求在 %(model)s 对象"

#~ msgid ""
#~ "Make a POST request in raw format to create one or more new %(model)s "
#~ "objects"
#~ msgstr "運作一個POST请求的原始格式创建一个或多个新的 %(model)s 对象"

#~ msgid "Plan"
#~ msgstr "計畫"

#, fuzzy
#~| msgid "location"
#~ msgid "Select action"
#~ msgstr "位置"

#~ msgid "Input"
#~ msgstr "輸入"

#~ msgid "Reports"
#~ msgstr "報告"

#~ msgid "User List"
#~ msgstr "使用者列表"

#~ msgid "Customer List"
#~ msgstr "客戶名單"

#~ msgid "Item List"
#~ msgstr "產品清單"

#~ msgid "Calendar List"
#~ msgstr "日曆清單"

#~ msgid "Table"
#~ msgstr "資料表"

#~ msgid "log entries"
#~ msgstr "紀錄項目"

#~ msgid "log entry"
#~ msgstr "紀錄項目"

#~ msgid "Command log"
#~ msgstr "命令紀錄"

#~ msgid "Start initializing dates"
#~ msgstr "啟動初始化日期"

#~ msgid "Finished initializing dates"
#~ msgstr "完成初始化日期"

#~ msgid "Failure initializing dates"
#~ msgstr "初始化日期失敗"

#~ msgid "Start creating sample model with parameters"
#~ msgstr "啟動建立帶參數之樣本模式"

#~ msgid "Finished creating sample model"
#~ msgstr "完成建立樣本模式"

#~ msgid "Failure creating sample model"
#~ msgstr "建立樣本模式失敗"

#~ msgid "Finished creating frePPLe plan"
#~ msgstr "完成建立frePPLe計畫"

#~ msgid "Failure when creating frePPLe plan"
#~ msgstr "建立frePPLe計畫失敗"

#~ msgid "Tools"
#~ msgstr "工具"

#~ msgid "Log"
#~ msgstr "紀錄"

#~ msgid "Database"
#~ msgstr "資料庫"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<th scope=\"row\" style=\"vertical-align:middle; padding: 15px"
#~ "\"><a>Erase</a></th>\n"
#~ "<td>Erase all data from the database.</td>\n"
#~ "<td><input id=\"erase\" type=\"submit\" value=\"Erase\" /></td>"
#~ msgstr ""
#~ "<th scope=\"row\"><a>清除</a></th>\n"
#~ "<td>清除資料庫所有資料.</td>\n"
#~ "<td><input id=\"erase\" type=\"submit\" value=\"清除\" /></td>"

#~ msgid "Model generator"
#~ msgstr "模式產生器"

#~ msgid "Start date for filtering report data"
#~ msgstr "過濾報告資料的開始日期"
